3 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
小 B-PER
明 I-PER
参 O
观 O
了 O
上 B-LOC
海 I-LOC
的 O
中 B-LOC
国 I-LOC
科 I-LOC
学 I-LOC
技 I-LOC
术 I-LOC
博 I-LOC
物 I-LOC
馆 I-LOC
， O
度 O
过 O
了 O
愉 O
快 O
的 O
一 O
天 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
的 O
北 B-LOC
京 I-LOC
， O
一 O
位 O
名 O
叫 O
张 B-PER
伟 I-PER
的 O
演 O
讲 O
家 O
在 O
清 B-ORG
华 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
发 O
表 O
了 O
激 O
动 O
人 O
心 O
的 O
演 O
讲 O
。 O

在 O
广 B-LOC
州 I-LOC
的 O
一 O
家 O
小 O
咖 O
啡 O
馆 O
里 O
， O
一 O
位 O
名 O
叫 O
李 B-PER
晓 I-PER
的 O
作 O
家 O
正 O
在 O
创 O
作 O
他 O
的 O
新 O
小 O
说 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
成 B-LOC
都 I-LOC
的 O
博 O
物 O
馆 O
迎 O
来 O
了 O
来 O
自 O
世 O
界 O
各 O
地 O
的 O
游 O
客 O
， O
人 O
们 O
都 O
被 O
那 O
些 O
珍 O
贵 O
的 O
艺 O
术 O
品 O
所 O
吸 O
引 O
。 O

理 B-ORG
塘 I-ORG
丁 I-ORG
真 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
7 B-DATE
日 I-DATE
宣 O
布 O
了 O
与 O
知 O
名 O
企 O
业 O
家 O
王 B-PER
芳 I-PER
的 O
合 O
作 O
消 O
息 O
。 O

在 O
北 B-LOC
京 I-LOC
举 O
行 O
的 O
2 B-DATE
0 I-DATE
7 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
国 O
际 O
会 O
议 O
上 O
， O
科 O
学 O
家 O
们 O
讨 O
论 O
了 O
应 O
对 O
气 O
候 O
变 O
化 O
的 O
战 O
略 O
。 O

陈 B-PER
明 I-PER
是 O
上 B-LOC
海 I-LOC
著 O
名 O
的 O
心 O
脏 O
外 O
科 O
医 O
生 O
， O
在 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
- O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 O
拯 O
救 O
了 O
许 O
多 O
生 O
命 O
。 O

明 O
天 O
是 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
的 O
音 O
乐 O
节 O
， O
许 O
多 O
著 O
名 O
艺 O
术 O
家 O
将 O
在 O
黄 B-LOC
浦 I-LOC
江 I-LOC
畔 O
表 O
演 O
。 O

深 B-ORG
圳 I-ORG
未 I-ORG
来 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
董 O
事 O
长 O
陈 B-PER
子 I-PER
豪 I-PER
刚 O
刚 O
在 O
鸟 B-LOC
巢 I-LOC
体 I-LOC
育 I-LOC
场 I-LOC
发 O
布 O
了 O
一 O
款 O
颠 O
覆 O
性 O
的 O
产 O
品 O
。 O

在 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
学 O
生 O
们 O
在 O
位 B-LOC
育 I-LOC
操 I-LOC
场 I-LOC
举 O
行 O
了 O
一 O
场 O
关 O
于 O
人 O
工 O
智 O
能 O
的 O
研 O
讨 O
会 O
。 O

韩 B-PER
宇 I-PER
飞 I-PER
是 O
上 B-ORG
海 I-ORG
时 I-ORG
装 I-ORG
周 I-ORG
的 O
著 O
名 O
设 O
计 O
师 O
， O
她 O
的 O
最 O
新 O
作 O
品 O
将 O
在 O
本 O
周 O
发 O
布 O
。 O

5 B-DATE
月 I-DATE
， O
北 B-ORG
京 I-ORG
警 I-ORG
察 I-ORG
局 I-ORG
成 O
功 O
抓 O
获 O
了 O
一 O
名 O
长 O
期 O
逃 O
避 O
法 O
律 O
追 O
究 O
的 O
罪 O
犯 O
。 O

艺 O
术 O
家 O
张 B-PER
三 I-PER
在 O
成 B-LOC
都 I-LOC
举 O
办 O
个 O
人 O
画 O
展 O
， O
吸 O
引 O
了 O
众 O
多 O
艺 O
术 O
爱 O
好 O
者 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
响 I-ORG
乐 I-ORG
团 I-ORG
将 O
在 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
与 O
钢 O
琴 O
家 O
王 B-PER
勇 I-PER
合 O
作 O
演 O
奏 O
贝 B-PER
多 I-PER
芬 I-PER
的 O
协 O
奏 O
曲 O
。 O

中 B-ORG
国 I-ORG
航 I-ORG
天 I-ORG
局 I-ORG
计 O
划 O
在 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
发 O
射 O
一 O
颗 O
探 O
测 O
器 O
， O
前 O
往 O
人 B-LOC
民 I-LOC
广 I-LOC
场 I-LOC
进 O
行 O
科 O
学 O
考 O
察 O
。 O

大 B-LOC
连 I-LOC
的 O
鼓 B-LOC
浪 I-LOC
屿 I-LOC
吸 O
引 O
了 O
众 O
多 O
游 O
客 O
， O
王 B-PER
浩 I-PER
宇 I-PER
在 O
沙 O
滩 O
上 O
度 O
过 O
了 O
一 O
个 O
愉 O
快 O
的 O
假 O
期 O
。 O

鹰 B-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
在 O
青 B-LOC
岛 I-LOC
开 O
设 O
了 O
新 O
的 O
总 O
部 O
大 O
楼 O
， O
成 O
为 O
城 O
市 O
的 O
地 O
标 O
建 O
筑 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
是 O
广 B-LOC
州 I-LOC
国 O
际 O
电 O
影 O
节 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
电 I-ORG
影 I-ORG
协 I-ORG
会 I-ORG
的 O
会 O
长 O
郜 B-PER
文 I-PER
鼎 I-PER
将 O
出 O
席 O
开 O
幕 O
式 O
。 O

一 O
位 O
名 O
叫 O
王 B-PER
雷 I-PER
的 O
科 O
学 O
家 O
在 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
发 O
表 O
了 O
重 O
要 O
的 O
科 O
研 O
成 O
果 O
。 O

在 O
长 B-ORG
沙 I-ORG
第 I-ORG
一 I-ORG
中 I-ORG
学 I-ORG
里 O
， O
学 O
生 O
们 O
组 O
织 O
了 O
一 O
次 O
关 O
爱 O
留 O
守 O
儿 O
童 O
的 O
志 O
愿 O
活 O
动 O
。 O

乌 B-ORG
鲁 I-ORG
木 I-ORG
齐 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
医 I-ORG
院 I-ORG
成 O
功 O
进 O
行 O
了 O
一 O
例 O
复 O
杂 O
的 O
心 O
脏 O
手 O
术 O
， O
患 O
者 O
郑 B-PER
雨 I-PER
田 I-PER
已 O
康 O
复 O
出 O
院 O
。 O

一 O
位 O
年 O
轻 O
的 O
企 O
业 O
家 O
吴 B-PER
天 I-PER
昊 I-PER
在 O
南 B-LOC
京 I-LOC
创 O
办 O
了 O
米 B-ORG
哈 I-ORG
游 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
， O
受 O
到 O
了 O
投 O
资 O
者 O
的 O
青 O
睐 O
。 O

北 B-ORG
京 I-ORG
动 I-ORG
物 I-ORG
园 I-ORG
最 O
近 O
迎 O
来 O
了 O
一 O
只 O
可 O
爱 O
的 O
熊 O
猫 O
宝 O
宝 O
， O
成 O
为 O
人 O
们 O
关 O
注 O
的 O
焦 O
点 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
图 O
书 O
馆 O
举 O
办 O
了 O
一 O
场 O
关 O
于 O
数 O
字 O
化 O
时 O
代 O
的 O
图 O
书 O
馆 O
发 O
展 O
研 O
讨 O
会 O
。 O

深 B-ORG
圳 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
隔 O
壁 O
的 O
人 B-ORG
工 I-ORG
智 I-ORG
能 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
取 O
得 O
了 O
重 O
要 O
突 O
破 O
， O
将 O
为 O
人 O
工 O
智 O
能 O
行 O
业 O
带 O
来 O
新 O
的 O
发 O
展 O
机 O
遇 O
。 O

在 O
成 B-LOC
都 I-LOC
的 O
一 O
家 O
餐 O
厅 O
， O
名 O
厨 O
李 B-PER
明 I-PER
为 O
客 O
人 O
们 O
烹 O
制 O
了 O
一 O
道 O
独 O
具 O
特 O
色 O
的 O
美 O
食 O
。 O

2 B-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
是 O
西 B-LOC
安 I-LOC
的 O
文 O
化 O
节 O
， O
市 O
民 O
们 O
将 O
参 O
与 O
各 O
种 O
传 O
统 O
文 O
化 O
活 O
动 O
。 O

一 O
位 O
名 O
叫 O
刘 B-PER
婷 I-PER
的 O
摄 O
影 O
师 O
在 O
贵 B-LOC
阳 I-LOC
举 O
办 O
个 O
人 O
摄 O
影 O
展 O
， O
展 O
示 O
了 O
她 O
的 O
精 O
彩 O
作 O
品 O
。 O

