上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
位 O
于 O
上 B-LOC
海 I-LOC
， O
是 O
中 B-ORG
华 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
共 I-ORG
和 I-ORG
国 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
直 O
属 O
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
共 O
建 O
、 O
中 O
央 O
直 O
管 O
的 O
全 O
国 O
重 O
点 O
大 O
学 O
， O
位 O
列 O
国 O
家 O
“ O
双 O
一 O
流 O
” O
“ O
9 O
8 O
5 O
工 O
程 O
” O
“ O
2 O
1 O
1 O
工 O
程 O
” O
， O
为 O
九 B-ORG
校 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
、 O
环 B-ORG
太 I-ORG
平 I-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
、 O
2 B-ORG
1 I-ORG
世 I-ORG
纪 I-ORG
学 I-ORG
术 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
长 I-ORG
联 I-ORG
谊 I-ORG
会 I-ORG
、 O
U B-ORG
n I-ORG
i I-ORG
v I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
s I-ORG
i I-ORG
t I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
， I-ORG
2 I-ORG
1 I-ORG
、 O
国 B-ORG
际 I-ORG
应 I-ORG
用 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
开 I-ORG
发 I-ORG
协 I-ORG
作 I-ORG
网 I-ORG
、 O
新 B-ORG
工 I-ORG
科 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
、 O
亚 O
洲 O
校 O
园 O
成 O
员 O
， O
入 O
选 O
“ O
珠 O
峰 O
计 O
划 O
” O
、 O
“ O
强 O
基 O
计 O
划 O
” O
、 O
“ O
1 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
、 O
“ O
2 O
0 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
、 O
卓 O
越 O
医 O
生 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
、 O
卓 O
越 O
法 O
律 O
人 O
才 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
、 O
卓 O
越 O
工 O
程 O
师 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
、 O
卓 O
越 O
农 O
林 O
人 O
才 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
、 O
国 O
家 O
建 O
设 O
高 O
水 O
平 O
大 O
学 O
公 O
派 O
研 O
究 O
生 O
项 O
目 O
、 O
中 B-LOC
国 I-LOC
政 O
府 O
奖 O
学 O
金 O
来 O
华 O
留 O
学 O
生 O
接 O
收 O
院 O
校 O
、 O
学 O
位 O
授 O
权 O
自 O
主 O
审 O
核 O
单 O
位 O
。 O

学 O
校 O
创 O
建 O
于 O
1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
原 O
名 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
更 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
更 O
名 O
为 O
国 B-ORG
立 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
； O
1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
经 O
历 O
西 O
迁 O
与 O
分 O
设 O
， O
分 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
和 O
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
； O
1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
启 O
用 O
“ O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
” O
校 O
名 O
； O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
原 O
上 B-ORG
海 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
并 O
入 O
； O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
与 O
原 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
合 O
并 O
。 O

据 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
学 O
校 O
官 O
网 O
显 O
示 O
， O
学 O
校 O
有 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
、 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
、 O
黄 B-LOC
浦 I-LOC
、 O
长 B-LOC
宁 I-LOC
、 O
浦 B-LOC
东 I-LOC
等 O
校 O
区 O
， O
总 O
占 O
地 O
面 O
积 O
3 O
0 O
0 O
余 O
万 O
平 O
方 O
米 O
； O
设 O
有 O
3 O
4 O
个 O
学 O
院 O
/ O
直 O
属 O
系 O
， O
开 O
设 O
7 O
5 O
个 O
本 O
科 O
专 O
业 O
； O
拥 O
有 O
博 O
士 O
后 O
流 O
动 O
站 O
3 O
8 O
个 O
、 O
一 O
级 O
学 O
科 O
博 O
士 O
学 O
位 O
授 O
权 O
点 O
5 O
2 O
个 O
、 O
博 O
士 O
专 O
业 O
学 O
位 O
类 O
别 O
9 O
个 O
、 O
一 O
级 O
学 O
科 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
授 O
权 O
点 O
5 O
8 O
个 O
、 O
硕 O
士 O
专 O
业 O
学 O
位 O
类 O
别 O
3 O
2 O
个 O
； O
有 O
专 O
任 O
教 O
师 O
3 O
7 O
0 O
0 O
名 O
， O
全 O
日 O
制 O
本 O
科 O
生 O
（ O
国 O
内 O
） O
1 O
7 O
6 O
0 O
6 O
人 O
、 O
全 O
日 O
制 O
研 O
究 O
生 O
2 O
6 O
9 O
4 O
4 O
人 O
、 O
学 O
位 O
留 O
学 O
生 O
2 O
0 O
9 O
6 O
人 O
。 O

1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
清 O
政 O
府 O
刑 O
部 O
左 O
侍 O
郎 O
李 B-PER
端 I-PER
棻 I-PER
上 O
奏 O
《 O
推 O
广 O
学 O
校 O
》 O
一 O
折 O
， O
建 O
议 O
自 O
京 O
师 O
以 O
及 O
各 O
省 O
府 O
州 O
县 O
皆 O
设 O
学 O
堂 O
。 O
1 O
0 O
月 O
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
向 O
清 O
朝 O
政 O
府 O
正 O
式 O
上 O
奏 O
《 O
条 O
陈 O
自 O
强 O
大 O
计 O
折 O
》 O
， O
附 O
奏 O
《 O
请 O
设 O
学 O
堂 O
片 O
》 O
， O
禀 O
明 O
两 O
江 O
总 O
督 O
刘 B-PER
坤 I-PER
一 I-PER
， O
拟 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
捐 O
地 O
开 O
办 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
经 O
费 O
由 O
轮 O
电 O
两 O
局 O
捐 O
输 O
， O
聘 O
请 O
何 B-PER
嗣 I-PER
焜 I-PER
出 O
任 O
总 O
理 O
。 O
1 O
2 O
月 O
得 O
到 O
光 O
绪 O
皇 O
帝 O
准 O
允 O
。 O
至 O
此 O
， O
标 O
志 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
正 O
式 O
创 O
立 O
。 O
因 O
学 O
堂 O
地 O
处 O
南 B-LOC
洋 I-LOC
（ O
当 O
时 O
称 O
江 O
、 O
浙 O
、 O
闽 O
、 O
广 O
等 O
地 O
为 O
南 O
洋 O
） O
， O
参 O
考 O
西 O
方 O
学 O
堂 O
经 O
费 O
“ O
半 O
由 O
商 O
民 O
所 O
捐 O
， O
半 O
由 O
官 O
助 O
者 O
为 O
公 O
学 O
” O
， O
故 O
定 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
。 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
初 O
建 O
时 O
以 O
培 O
养 O
高 O
端 O
法 O
政 O
人 O
才 O
为 O
办 O
学 O
目 O
标 O
， O
先 O
设 O
师 O
范 O
院 O
、 O
外 O
院 O
、 O
中 O
院 O
、 O
上 O
院 O
四 O
院 O
， O
继 O
设 O
铁 O
路 O
班 O
、 O
特 O
班 O
、 O
政 O
治 O
班 O
、 O
译 O
书 O
院 O
、 O
东 O
文 O
学 O
堂 O
等 O
。 O

1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
呈 O
奏 O
《 O
筹 O
建 O
南 O
洋 O
公 O
学 O
及 O
达 O
成 O
馆 O
舍 O
》 O
一 O
折 O
， O
提 O
出 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
及 O
达 O
成 O
馆 O
均 O
可 O
由 O
轮 O
电 O
两 O
局 O
集 O
捐 O
筹 O
办 O
。 O
聘 O
请 O
张 B-PER
焕 I-PER
纶 I-PER
为 O
中 O
文 O
总 O
教 O
习 O
， O
福 B-PER
开 I-PER
森 I-PER
为 O
监 O
院 O
。 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
徐 I-LOC
家 I-LOC
汇 I-LOC
赁 O
屋 O
办 O
学 O
。 O
首 O
批 O
招 O
考 O
师 O
范 O
生 O
3 O
0 O
名 O
， O
于 O
4 B-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
开 O
学 O
， O
按 O
五 O
层 O
格 O
进 O
行 O
培 O
养 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
外 O
院 O
开 O
办 O
， O
由 O
师 O
范 O
生 O
担 O
任 O
教 O
习 O
。 O
师 O
范 O
生 O
自 O
编 O
《 O
蒙 O
学 O
课 O
本 O
》 O
， O
风 O
行 O
中 O
国 O
国 O
内 O
。 O
何 B-PER
嗣 I-PER
焜 I-PER
拟 O
订 O
公 O
学 O
第 O
一 O
份 O
办 O
学 O
章 O
程 O
— O
— O
《 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
章 O
程 O
》 O
。 O
招 B-ORG
商 I-ORG
局 I-ORG
认 O
捐 O
规 O
银 O
6 O
万 O
两 O
， O
电 B-ORG
报 I-ORG
局 I-ORG
认 O
捐 O
规 O
银 O
4 O
万 O
两 O
， O
作 O
为 O
办 O
学 O
经 O
费 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
夏 O
， O
学 O
校 O
增 O
设 O
电 O
机 O
专 O
科 O
， O
为 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
等 O
学 O
校 O
最 O
早 O
设 O
立 O
的 O
电 O
机 O
系 O
科 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
实 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
船 O
政 O
科 O
成 O
立 O
， O
后 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
改 O
为 O
邮 B-ORG
传 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
商 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
建 O
立 O
电 O
机 O
实 O
验 O
室 O
， O
同 O
年 O
秋 O
， O
定 O
“ O
勤 O
、 O
俭 O
、 O
敬 O
、 O
信 O
” O
四 O
字 O
为 O
校 O
训 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
在 O
辛 O
亥 O
革 O
命 O
的 O
高 O
潮 O
声 O
中 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
宣 O
布 O
学 O
校 O
改 O
名 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
堂 I-ORG
， O
监 O
督 O
改 O
称 O
校 O
长 O
。 O
该 O
时 O
期 O
学 O
校 O
经 O
费 O
困 O
难 O
， O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
提 O
出 O
自 O
己 O
减 O
薪 O
一 O
半 O
， O
师 O
生 O
同 O
心 O
， O
以 O
维 O
持 O
教 O
学 O
。 O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
还 O
著 O
《 O
人 O
格 O
》 O
一 O
书 O
作 O
为 O
国 O
文 O
教 O
材 O
。 O
该 O
时 O
期 O
孙 B-PER
中 I-PER
山 I-PER
莅 O
校 O
演 O
讲 O
， O
全 O
校 O
师 O
生 O
开 O
始 O
共 O
同 O
致 O
力 O
于 O
兴 O
建 O
中 O
国 O
实 O
业 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
学 O
校 O
改 O
隶 O
北 B-ORG
京 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
， O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
门 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O
并 O
将 O
铁 O
路 O
科 O
改 O
为 O
土 O
木 O
科 O
， O
电 O
机 O
科 O
改 O
为 O
电 O
气 O
机 O
械 O
科 O
。 O
， O
[ O
1 O
1 O
] O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
任 O
北 O
洋 O
政 O
府 O
交 O
通 O
总 O
长 O
时 O
， O
将 O
交 O
通 O
部 O
所 O
属 O
三 O
所 O
高 O
校 O
（ O
上 O
海 O
、 O
北 O
京 O
及 O
唐 O
山 O
） O
统 O
一 O
更 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
学 O
校 O
定 O
名 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
， O
并 O
在 O
全 O
国 O
率 O
先 O
成 O
立 O
董 O
事 O
会 O
， O
校 O
长 O
亦 O
由 O
董 O
事 O
会 O
选 O
举 O
产 O
生 O
。 O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
当 O
选 O
为 O
校 O
长 O
， O
张 B-PER
铸 I-PER
为 O
沪 O
校 O
主 O
任 O
， O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
和 O
张 B-PER
廷 I-PER
金 I-PER
为 O
副 O
主 O
任 O
。 O
学 O
校 O
在 O
原 O
有 O
电 O
机 O
科 O
外 O
又 O
增 O
设 O
了 O
机 O
械 O
科 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
政 O
局 O
变 O
动 O
， O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
出 O
走 O
， O
学 O
校 O
改 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
部 I-ORG
南 I-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
此 O
后 O
校 O
长 O
多 O
次 O
变 O
换 O
， O
直 O
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
底 O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
再 O
次 O
任 O
校 O
长 O
， O
学 O
校 O
才 O
有 O
了 O
进 O
一 O
步 O
的 O
发 O
展 O
。 O
该 O
时 O
期 O
仍 O
设 O
置 O
电 O
机 O
、 O
机 O
械 O
和 O
铁 O
路 O
管 O
理 O
三 O
科 O
， O
而 O
土 O
木 O
科 O
已 O
调 O
归 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
。 O
学 O
校 O
在 O
该 O
期 O
间 O
又 O
新 O
建 O
成 O
体 O
育 O
馆 O
和 O
调 O
养 O
室 O
， O
并 O
于 O
1 O
9 O
2 O
6 O
年 O
创 O
办 O
了 O
中 O
国 O
高 O
校 O
最 O
早 O
的 O
工 O
业 O
研 O
究 O
所 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
北 O
伐 O
胜 O
利 O
， O
北 O
洋 O
政 O
府 O
垮 O
台 O
， O
南 O
京 O
政 O
府 O
成 O
立 O
。 O
国 O
民 O
政 O
府 O
交 O
通 O
部 O
接 O
管 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
学 O
校 O
改 O
组 O
为 O
第 B-ORG
一 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
设 O
立 O
校 O
务 O
委 O
员 O
会 O
。 O
并 O
第 O
一 O
次 O
招 O
收 O
女 O
生 O
， O
实 O
行 O
男 O
女 O
同 O
校 O
。 O
附 O
中 O
、 O
附 O
小 O
脱 O
离 O
学 O
校 O
， O
另 O
组 O
私 B-ORG
立 I-ORG
南 I-ORG
洋 I-ORG
模 I-ORG
范 I-ORG
中 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
南 O
京 O
国 O
民 O
政 O
府 O
改 O
组 O
， O
增 O
设 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
。 O
学 O
校 O
移 O
归 O
铁 O
道 O
部 O
管 O
辖 O
， O
将 O
设 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
唐 B-LOC
山 I-LOC
、 O
北 B-LOC
平 I-LOC
三 O
处 O
的 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
各 O
学 O
院 O
合 O
并 O
， O
统 O
称 O
铁 B-ORG
道 I-ORG
部 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
分 O
上 B-LOC
海 I-LOC
本 O
部 O
、 O
北 B-ORG
平 I-ORG
铁 I-ORG
道 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
唐 B-ORG
山 I-ORG
土 I-ORG
木 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O
校 O
长 O
由 O
铁 O
道 O
部 O
部 O
长 O
孙 B-PER
科 I-PER
兼 O
任 O
， O
副 O
校 O
长 O
由 O
黎 B-PER
照 I-PER
寰 I-PER
兼 O
任 O
。 O
不 O
久 O
， O
黎 O
又 O
被 O
任 O
命 O
为 O
专 O
职 O
校 O
长 O
。 O
该 O
时 O
期 O
学 O
校 O
经 O
费 O
充 O
裕 O
， O
校 O
舍 O
建 O
设 O
和 O
系 O
科 O
建 O
设 O
都 O
得 O
到 O
较 O
快 O
发 O
展 O
， O
校 O
园 O
面 O
积 O
也 O
扩 O
大 O
到 O
近 O
5 O
0 O
0 O
亩 O
。 O
期 O
间 O
， O
学 O
校 O
先 O
后 O
成 O
立 O
了 O
科 O
学 O
学 O
院 O
、 O
管 O
理 O
学 O
院 O
、 O
土 O
木 O
工 O
程 O
学 O
院 O
、 O
机 O
械 O
工 O
程 O
学 O
院 O
、 O
电 O
机 O
工 O
程 O
学 O
院 O
和 O
中 O
国 O
文 O
学 O
系 O
、 O
外 O
国 O
文 O
学 O
系 O
， O
由 O
此 O
形 O
成 O
了 O
以 O
工 O
为 O
重 O
点 O
， O
理 O
为 O
基 O
础 O
， O
兼 O
重 O
管 O
理 O
的 O
教 O
学 O
体 O
系 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
春 O
， O
学 O
校 O
将 O
“ O
工 B-ORG
业 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
扩 O
充 O
为 O
“ O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
” O
， O
设 O
工 O
业 O
和 O
经 O
济 O
两 O
大 O
研 O
究 O
部 O
， O
分 O
材 O
料 O
、 O
设 O
计 O
、 O
机 O
械 O
、 O
电 O
气 O
、 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
社 O
会 O
经 O
济 O
、 O
实 O
业 O
经 O
济 O
、 O
交 O
通 O
、 O
管 O
理 O
、 O
会 O
计 O
和 O
统 O
计 O
共 O
1 O
2 O
个 O
研 O
究 O
组 O
。 O
从 O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
起 O
正 O
式 O
招 O
收 O
研 O
究 O
生 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
8 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
， O
名 O
为 O
国 B-ORG
立 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
八 O
· O
一 O
三 O
事 O
变 O
爆 O
发 O
后 O
学 O
校 O
迁 O
至 O
上 B-LOC
海 I-LOC
法 O
租 O
界 O
继 O
续 O
办 O
学 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
抗 O
日 O
战 O
争 O
胜 O
利 O
后 O
， O
重 B-LOC
庆 I-LOC
交 O
大 O
总 O
校 O
师 O
生 O
分 O
批 O
复 O
员 O
上 B-LOC
海 I-LOC
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
国 O
民 O
党 O
挑 O
起 O
内 O
战 O
。 O
沪 O
校 O
与 O
渝 O
校 O
会 O
合 O
， O
教 O
学 O
秩 O
序 O
得 O
以 O
恢 O
复 O
。 O
广 O
大 O
师 O
生 O
投 O
入 O
到 O
反 O
对 O
内 O
战 O
的 O
斗 O
争 O
之 O
中 O
。 O
在 O
通 O
货 O
膨 O
胀 O
、 O
经 O
济 O
困 O
难 O
与 O
“ O
白 O
色 O
恐 O
怖 O
” O
之 O
中 O
， O
学 O
校 O
仍 O
坚 O
持 O
改 O
进 O
教 O
学 O
， O
并 O
增 O
设 O
电 O
信 O
管 O
理 O
、 O
电 O
信 O
技 O
术 O
两 O
专 O
修 O
科 O
。 O

至 O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
共 O
有 O
理 O
、 O
工 O
、 O
管 O
理 O
3 O
个 O
学 O
院 O
， O
1 O
8 O
个 O
学 O
系 O
， O
2 O
个 O
专 O
修 O
科 O
和 O
1 O
个 O
研 O
究 O
所 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
人 O
民 O
解 O
放 O
军 O
解 O
放 O
上 B-LOC
海 I-LOC
， O
并 O
于 O
同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
接 O
管 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
全 O
国 O
进 O
行 O
大 O
规 O
模 O
院 O
系 O
调 O
整 O
， O
交 O
大 O
由 O
1 O
0 O
个 O
系 O
、 O
1 O
个 O
专 O
修 O
科 O
调 O
整 O
为 O
机 O
械 O
、 O
电 O
机 O
、 O
造 O
船 O
3 O
大 O
类 O
、 O
7 O
个 O
系 O
； O
开 O
办 O
工 O
农 O
速 O
中 O
和 O
工 O
农 O
调 O
干 O
生 O
班 O
、 O
开 O
展 O
学 O
习 O
苏 B-LOC
联 I-LOC
经 O
验 O
的 O
教 O
学 O
改 O
革 O
， O
走 O
按 O
专 O
业 O
培 O
养 O
专 O
门 O
人 O
才 O
的 O
道 O
路 O
。 O

9 B-DATE
5 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
以 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
大 B-ORG
连 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
造 O
船 O
系 O
为 O
基 O
础 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
原 O
址 O
成 O
立 O
； O
同 O
月 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
调 O
整 O
设 O
有 O
机 O
械 O
制 O
造 O
系 O
、 O
动 O
力 O
机 O
械 O
系 O
、 O
运 O
输 O
起 O
重 O
系 O
、 O
电 O
工 O
器 O
材 O
制 O
造 O
系 O
、 O
电 O
力 O
工 O
程 O
系 O
5 O
个 O
系 O
， O
马 O
列 O
主 O
义 O
教 O
研 O
组 O
以 O
及 O
教 O
务 O
处 O
下 O
设 O
的 O
物 O
理 O
、 O
化 O
学 O
、 O
数 O
学 O
、 O
俄 O
文 O
、 O
体 O
育 O
、 O
工 O
程 O
画 O
、 O
材 O
料 O
力 O
学 O
、 O
理 O
论 O
力 O
学 O
、 O
机 O
械 O
原 O
理 O
、 O
机 O
械 O
零 O
件 O
、 O
电 O
工 O
原 O
理 O
等 O
1 O
1 O
个 O
教 O
研 O
组 O
。 O
8 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
根 O
据 O
周 O
恩 O
来 O
总 O
理 O
“ O
交 O
大 O
迁 O
校 O
， O
必 O
须 O
留 O
一 O
个 O
机 O
电 O
底 O
子 O
， O
以 O
为 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
之 O
续 O
” O
的 O
指 O
示 O
精 O
神 O
， O
又 O
在 O
交 B-ORG
大 I-ORG
校 O
址 O
成 O
立 O
了 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
筹 I-ORG
备 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
。 O
同 O
年 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
电 O
讯 O
工 O
程 O
系 O
调 O
出 O
组 O
建 O
成 B-LOC
都 I-LOC
电 B-ORG
讯 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
（ O
现 O
电 B-ORG
子 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
） O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
于 O
国 O
际 O
形 O
势 O
趋 O
于 O
缓 O
和 O
， O
根 O
据 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
实 O
际 O
情 O
况 O
和 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
西 B-LOC
安 I-LOC
两 O
地 O
的 O
建 O
设 O
需 O
要 O
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
决 O
定 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
大 O
部 O
分 O
专 O
业 O
及 O
师 O
生 O
迁 O
往 O
西 B-LOC
安 I-LOC
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
； O
小 O
部 O
分 O
留 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
并 O
与 O
原 O
上 B-ORG
海 I-ORG
造 I-ORG
船 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
及 O
筹 O
办 O
中 O
的 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
合 O
并 O
， O
作 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
， O
两 O
部 O
分 O
为 O
一 O
个 O
学 O
校 O
， O
一 O
个 O
系 O
统 O
， O
统 O
一 O
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
， O
中 O
央 O
下 O
发 O
《 O
关 O
于 O
在 O
高 O
等 O
学 O
校 O
中 O
指 O
定 O
一 O
批 O
重 O
点 O
学 O
校 O
的 O
决 O
定 O
》 O
， O
将 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
共 O
同 O
列 O
为 O
全 O
国 O
1 O
6 O
所 O
重 O
点 O
学 O
校 O
之 O
列 O
。 O
这 O
是 O
官 O
方 O
第 O
一 O
次 O
明 O
确 O
地 O
把 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
和 O
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
称 O
为 O
西 B-ORG
安 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
、 O
西 B-LOC
安 I-LOC
部 O
分 O
分 O
别 O
独 O
立 O
为 O
两 O
所 O
学 O
校 O
。 O
同 O
年 O
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 B-LOC
海 I-LOC
部 O
分 O
正 O
式 O
定 O
名 O
为 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
中 O
央 O
决 O
定 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
划 O
归 O
国 B-ORG
防 I-ORG
科 I-ORG
委 I-ORG
直 O
接 O
领 O
导 O
， O
同 O
时 O
受 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
及 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
委 I-ORG
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
划 O
归 O
第 O
六 O
机 O
械 O
工 O
业 O
部 O
领 O
导 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
成 O
为 O
全 O
国 O
首 O
批 O
博 O
士 O
和 O
硕 O
士 O
学 O
位 O
授 O
予 O
单 O
位 O
。 O

1 B-ORG
9 I-ORG
8 I-ORG
2 I-ORG
年 I-ORG
9 I-ORG
月 I-ORG
1 I-ORG
7 I-ORG
日 I-ORG
， O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
下 O
达 O
通 O
知 O
： O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
批 O
准 O
， O
将 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
总 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
所 O
属 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
移 O
交 O
给 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
， O
实 O
行 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
与 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
双 O
重 O
领 O
导 O
， O
以 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
为 O
主 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
邓 B-PER
小 I-PER
平 I-PER
同 O
志 O
亲 O
切 O
接 O
见 O
了 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 O
领 O
导 O
和 O
师 O
生 O
代 O
表 O
。 O
同 O
年 O
6 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
的 O
第 O
一 O
批 O
国 O
家 O
重 O
点 O
发 O
展 O
的 O
高 O
等 O
院 O
校 O
。 O
同 O
年 O
试 O
办 O
研 O
究 O
生 O
院 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
5 I-DATE
年 O
开 O
始 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 O
区 O
建 O
设 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
和 O
欧 B-ORG
洲 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
签 O
署 O
合 O
同 O
， O
共 O
办 O
中 B-ORG
欧 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
2 O
1 O
1 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
经 O
国 O
家 O
验 O
收 O
合 O
格 O
首 O
批 O
正 O
式 O
成 O
立 O
研 O
究 O
生 O
院 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
被 O
列 O
为 O
国 O
家 O
“ O
9 O
8 O
5 O
工 O
程 O
” O
重 O
点 O
建 O
设 O
院 O
校 O
。 O
9 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
学 O
校 O
举 O
行 O
庆 O
祝 O
上 B-ORG
海 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
并 O
入 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
大 O
会 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
经 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
批 O
准 O
， O
成 O
立 O
中 B-LOC
国 I-LOC
高 O
校 O
首 O
个 O
海 O
外 O
研 O
究 O
生 O
院 O
— O
— O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
新 I-ORG
加 I-ORG
坡 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
生 I-ORG
院 I-ORG
（ O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
注 O
册 O
成 O
立 O
） O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
合 O
并 O
组 O
建 O
新 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
成 O
立 O
了 O
由 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
重 O
点 O
共 O
建 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
首 O
批 O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
1 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
， O
， O
成 O
为 O
研 O
究 O
生 O
培 O
养 O
机 O
制 O
改 O
革 O
首 O
批 O
试 O
点 O
高 O
校 O
之 O
一 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
依 O
托 O
学 O
校 O
成 O
立 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
上 I-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
级 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
； O
同 O
月 O
， O
被 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
评 O
为 O
“ O
全 O
国 O
毕 O
业 O
生 O
就 O
业 O
典 O
型 O
经 O
验 O
高 O
校 O
” O
。 O
5 B-DATE
月 I-DATE
， O
进 O
入 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
农 B-ORG
业 I-ORG
部 I-ORG
合 O
作 O
共 O
建 O
全 O
国 O
八 O
所 O
涉 O
农 O
高 O
校 O
行 O
列 O
。 O
同 O
年 O
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
珠 O
峰 O
计 O
划 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
第 O
一 O
批 O
“ O
卓 O
越 O
工 O
程 O
师 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
” O
高 O
校 O
。 O
1 O
0 O
月 O
， O
主 O
办 O
2 O
1 O
世 O
纪 O
学 O
术 O
联 O
盟 O
第 O
4 O
届 O
总 O
会 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
首 O
批 O
卓 O
越 O
法 O
律 O
人 O
才 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
、 O
卫 B-ORG
生 I-ORG
部 I-ORG
第 O
一 O
批 O
“ O
卓 O
越 O
医 O
生 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
“ O
高 O
校 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
2 O
0 O
1 O
1 O
计 O
划 O
” O
。 O
同 O
年 O
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
首 O
批 O
卓 O
越 O
农 O
林 O
人 O
才 O
教 O
育 O
培 O
养 O
计 O
划 O
项 O
目 O
试 O
点 O
高 O
校 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
在 O
纪 O
念 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
建 O
校 O
1 O
2 O
0 O
周 O
年 O
之 O
际 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
7 I-DATE
届 O
校 O
友 O
江 B-PER
泽 I-PER
民 I-PER
同 O
志 O
专 O
程 O
为 O
母 O
校 O
发 O
来 O
贺 O
信 O
。 O
同 O
月 O
， O
学 O
校 O
入 O
选 O
首 O
批 O
国 O
家 O
双 O
创 O
示 O
范 O
基 O
地 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
， O
入 O
选 O
国 O
家 O
“ O
双 O
一 O
流 O
” O
建 O
设 O
高 O
校 O
； O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
儿 O
科 O
学 O
院 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
历 O
史 O
最 O
悠 O
久 O
的 O
医 O
学 O
院 O
儿 O
科 O
系 O
正 O
式 O
升 O
格 O
为 O
国 O
内 O
规 O
模 O
最 O
大 O
的 O
儿 O
科 O
学 O
院 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
获 O
评 O
第 O
一 O
届 O
全 O
国 O
文 O
明 O
校 O
园 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 O
海 B-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
重 I-ORG
庆 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
在 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
两 I-LOC
江 I-LOC
新 I-LOC
区 I-LOC
正 O
式 O
揭 O
牌 O
。 O
7 B-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
内 I-ORG
蒙 I-ORG
古 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
在 O
呼 B-LOC
和 I-LOC
浩 I-LOC
特 I-LOC
市 I-LOC
正 O
式 O
揭 O
牌 O
。 O
8 B-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
与 O
中 B-ORG
国 I-ORG
船 I-ORG
舶 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
签 O
署 O
全 O
面 O
战 O
略 O
合 O
作 O
协 O
议 O
。 O
9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
暨 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
应 I-ORG
急 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
局 I-ORG
战 O
略 O
合 O
作 O
签 O
约 O
仪 O
式 O
举 O
行 O
。 O
9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
政 I-ORG
治 I-ORG
经 I-ORG
济 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O
1 B-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
被 O
国 B-ORG
家 I-ORG
知 I-ORG
识 I-ORG
产 I-ORG
权 I-ORG
局 I-ORG
、 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
确 O
定 O
为 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
度 O
国 O
家 O
知 O
识 O
产 O
权 O
示 O
范 O
高 O
校 O
。 O
1 B-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
， O
学 O
校 O
入 O
选 O
“ O
赋 O
予 O
科 O
研 O
人 O
员 O
职 O
务 O
科 O
技 O
成 O
果 O
所 O
有 O
权 O
或 O
长 O
期 O
使 O
用 O
权 O
试 O
点 O
单 O
位 O
” O
； O
同 O
月 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O
1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
9 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
电 I-ORG
投 I-ORG
智 I-ORG
慧 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
成 O
立 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
加 O
入 O
长 B-ORG
三 I-ORG
角 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
遗 I-ORG
产 I-ORG
保 I-ORG
护 I-ORG
与 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
共 I-ORG
享 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O
4 B-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
成 O
立 O
。 O
4 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
日 I-DATE
， O
发 O
起 O
组 O
建 O
“ O
长 B-ORG
三 I-ORG
角 I-ORG
可 I-ORG
持 I-ORG
续 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
。 O
5 B-DATE
月 I-DATE
， O
“ O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
- I-ORG
建 I-ORG
水 I-ORG
紫 I-ORG
陶 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
” O
签 O
约 O
揭 O
牌 O
； O
同 O
月 O
， O
上 O
海 O
交 O
通 O
大 O
学 O
- O
德 O
尔 O
股 O
份 O
“ O
先 B-ORG
进 I-ORG
材 I-ORG
料 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
研 I-ORG
发 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
” O
签 O
约 O
揭 O
牌 O
； O
同 O
月 O
， O
获 O
批 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
首 O
批 O
未 O
来 O
技 O
术 O
学 O
院 O
。 O
6 B-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
在 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 O
区 O
隆 O
重 O
举 O
行 O
学 O
校 O
第 O
一 O
个 O
党 B-ORG
团 I-ORG
支 I-ORG
部 I-ORG
纪 O
念 O
碑 O
落 O
成 O
仪 O
式 O
。 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
， O
首 O
届 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
中 O
银 O
科 O
技 O
金 O
融 O
高 O
峰 O
论 O
坛 O
成 O
功 O
举 O
办 O
， O
新 O
成 O
立 O
的 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
中 I-ORG
银 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
本 O
届 O
峰 O
会 O
中 O
举 O
行 O
了 O
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
。 O
8 B-DATE
月 I-DATE
， O
加 O
入 O
全 O
球 O
中 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
习 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O
9 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
附 I-ORG
属 I-ORG
黄 I-ORG
浦 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
中 I-ORG
学 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
附 I-ORG
属 I-ORG
黄 I-ORG
浦 I-ORG
实 I-ORG
验 I-ORG
小 I-ORG
学 I-ORG
举 O
行 O
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
。 O
9 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
4 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
绍 I-ORG
兴 I-ORG
新 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
与 I-ORG
分 I-ORG
子 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
在 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
绍 I-LOC
兴 I-LOC
举 O
行 O
。 O
1 B-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
举 O
行 O
国 O
家 O
卓 O
越 O
工 O
程 O
师 O
学 O
院 O
成 O
立 O
大 O
会 O
。 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
3 I-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
电 I-ORG
投 I-ORG
智 I-ORG
慧 I-ORG
能 I-ORG
源 I-ORG
创 I-ORG
新 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
碳 I-ORG
中 I-ORG
和 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
产 I-ORG
学 I-ORG
研 I-ORG
智 I-ORG
创 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
揭 O
牌 O
成 O
立 O
。 O
3 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
联 O
合 O
发 O
起 O
组 O
建 O
国 B-ORG
际 I-ORG
传 I-ORG
播 I-ORG
学 I-ORG
会 I-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
理 I-ORG
事 I-ORG
会 I-ORG
成 O
立 O
。 O
4 B-DATE
月 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
牵 O
头 O
组 O
建 O
的 O
磁 B-ORG
共 I-ORG
振 I-ORG
诊 I-ORG
疗 I-ORG
高 I-ORG
端 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
揭 O
牌 O
仪 O
式 O
在 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 O
区 O
唐 B-LOC
仲 I-LOC
英 I-LOC
楼 I-LOC
举 O
行 O
。 O
4 B-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
联 O
合 O
成 O
立 O
“ O
中 B-ORG
国 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
创 I-ORG
意 I-ORG
写 I-ORG
作 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
” O
。 O
， O
[ O
1 O
6 O
4 O
] O
， O
5 B-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
消 I-ORG
化 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
揭 O
牌 O
成 O
立 O
。 O
5 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
6 I-DATE
日 I-DATE
， O
由 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
教 I-ORG
委 I-ORG
指 O
导 O
， O
复 B-ORG
旦 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
华 B-ORG
东 I-ORG
师 I-ORG
范 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
等 O
8 O
所 O
高 O
校 O
共 O
同 O
发 O
起 O
倡 O
议 O
成 O
立 O
上 B-ORG
海 I-ORG
高 I-ORG
校 I-ORG
教 I-ORG
师 I-ORG
教 I-ORG
学 I-ORG
发 I-ORG
展 I-ORG
联 I-ORG
盟 I-ORG
。 O
7 B-DATE
月 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
2 I-ORG
1 I-ORG
世 I-ORG
纪 I-ORG
马 I-ORG
克 I-ORG
思 I-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
正 O
式 O
揭 O
牌 O
成 O
立 O
。 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
是 O
我 O
国 O
历 O
史 O
最 O
悠 O
久 O
、 O
享 O
誉 O
海 O
内 O
外 O
的 O
高 O
等 O
学 O
府 O
之 O
一 O
， O
是 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
直 O
属 O
并 O
与 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
共 O
建 O
的 O
全 O
国 O
重 O
点 O
大 O
学 O
。 O

经 O
过 O
1 B-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
多 I-DATE
年 I-DATE
的 O
不 O
懈 O
努 O
力 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
已 O
经 O
建 O
设 O
成 O
为 O
一 O
所 O
“ O
综 O
合 O
性 O
、 O
创 O
新 O
型 O
、 O
国 O
际 O
化 O
” O
的 O
国 O
内 O
一 O
流 O
、 O
国 O
际 O
知 O
名 O
大 O
学 O
。 O

中 O
国 O
近 O
代 O
著 O
名 O
实 O
业 O
家 O
、 O
教 O
育 O
家 O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
秉 O
持 O
“ O
自 O
强 O
首 O
在 O
储 O
才 O
， O
储 O
才 O
必 O
先 O
兴 O
学 O
” O
的 O
信 O
念 O
， O
于 O
1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
创 O
办 O
了 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
的 O
前 O
身 O
— O
— O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
。 O

建 O
校 O
伊 O
始 O
， O
学 O
校 O
即 O
确 O
立 O
“ O
求 O
实 O
学 O
， O
务 O
实 O
业 O
” O
的 O
宗 O
旨 O
， O
以 O
培 O
养 O
“ O
第 O
一 O
等 O
人 O
才 O
” O
为 O
教 O
育 O
目 O
标 O
， O
精 O
勤 O
进 O
取 O
， O
笃 O
行 O
不 O
倦 O
， O
在 O
二 B-DATE
十 I-DATE
世 I-DATE
纪 I-DATE
二 I-DATE
三 I-DATE
十 I-DATE
年 I-DATE
代 I-DATE
已 O
成 O
为 O
国 O
内 O
著 O
名 O
的 O
高 O
等 O
学 O
府 O
， O
被 O
誉 O
为 O
“ O
东 O
方 O
麻 B-ORG
省 I-ORG
理 I-ORG
工 I-ORG
” O
。 O

抗 O
战 O
时 O
期 O
， O
广 O
大 O
师 O
生 O
历 O
尽 O
艰 O
难 O
， O
移 O
转 O
租 B-LOC
界 I-LOC
， O
内 O
迁 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
， O
坚 O
持 O
办 O
学 O
， O
不 O
少 O
学 O
生 O
投 O
笔 O
从 O
戎 O
， O
浴 O
血 O
沙 O
场 O
。 O

六 B-DATE
七 I-DATE
十 I-DATE
年 I-DATE
代 I-DATE
， O
学 O
校 O
先 O
后 O
归 O
属 O
国 B-ORG
防 I-ORG
科 I-ORG
委 I-ORG
和 O
第 B-ORG
六 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
业 I-ORG
部 I-ORG
领 O
导 O
， O
积 O
极 O
投 O
身 O
国 O
防 O
人 O
才 O
培 O
养 O
和 O
国 O
防 O
科 O
研 O
， O
为 O
“ O
两 O
弹 O
一 O
星 O
” O
和 O
国 O
防 O
现 O
代 O
化 O
做 O
出 O
了 O
巨 O
大 O
贡 O
献 O
。 O

改 O
革 O
开 O
放 O
以 O
来 O
， O
学 O
校 O
以 O
“ O
敢 O
为 O
天 O
下 O
先 O
” O
的 O
精 O
神 O
， O
大 O
胆 O
推 O
进 O
改 O
革 O
： O
率 O
先 O
组 O
成 O
教 O
授 O
代 O
表 O
团 O
访 O
问 O
美 B-LOC
国 I-LOC
， O
率 O
先 O
实 O
行 O
校 O
内 O
管 O
理 O
体 O
制 O
改 O
革 O
， O
率 O
先 O
接 O
受 O
海 O
外 O
友 O
人 O
巨 O
资 O
捐 O
赠 O
等 O
， O
有 O
力 O
地 O
推 O
动 O
了 O
学 O
校 O
的 O
教 O
学 O
科 O
研 O
改 O
革 O
。 O

在 O
国 O
家 O
和 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
的 O
大 O
力 O
支 O
持 O
下 O
， O
学 O
校 O
以 O
“ O
上 O
水 O
平 O
、 O
创 O
一 O
流 O
” O
为 O
目 O
标 O
， O
以 O
学 O
科 O
建 O
设 O
为 O
龙 O
头 O
， O
先 O
后 O
恢 O
复 O
和 O
兴 O
建 O
了 O
理 O
科 O
、 O
管 O
理 O
学 O
科 O
、 O
生 O
命 O
学 O
科 O
、 O
法 O
学 O
和 O
人 O
文 O
学 O
科 O
等 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
农 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
并 O
入 O
； O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
与 O
上 B-ORG
海 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
强 O
强 O
合 O
并 O
。 O

与 O
此 O
同 O
时 O
， O
学 O
校 O
通 O
过 O
与 O
美 B-ORG
国 I-ORG
密 I-ORG
西 I-ORG
根 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
等 O
世 O
界 O
一 O
流 O
大 O
学 O
的 O
合 O
作 O
办 O
学 O
， O
实 O
施 O
国 O
际 O
化 O
战 O
略 O
取 O
得 O
重 O
要 O
突 O
破 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
开 O
始 O
闵 O
行 O
校 O
区 O
建 O
设 O
， O
历 O
经 O
3 O
0 O
多 O
年 O
， O
已 O
基 O
本 O
建 O
成 O
设 O
施 O
完 O
善 O
、 O
环 O
境 O
优 O
美 O
的 O
现 O
代 O
化 O
大 O
学 O
校 O
园 O
， O
并 O
完 O
成 O
了 O
办 O
学 O
重 O
心 O
向 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
的 O
转 O
移 O
。 O

学 O
校 O
现 O
有 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
、 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
、 O
黄 B-LOC
浦 I-LOC
、 O
长 B-LOC
宁 I-LOC
、 O
浦 B-LOC
东 I-LOC
、 O
崇 B-LOC
明 I-LOC
等 O
校 O
区 O
， O
总 O
占 O
地 O
面 O
积 O
3 O
0 O
0 O
余 O
万 O
平 O
方 O
米 O
， O
通 O
过 O
一 O
系 O
列 O
的 O
改 O
革 O
和 O
建 O
设 O
， O
学 O
校 O
的 O
各 O
项 O
办 O
学 O
指 O
标 O
大 O
幅 O
度 O
上 O
升 O
， O
实 O
现 O
了 O
跨 O
越 O
式 O
发 O
展 O
， O
整 O
体 O
实 O
力 O
显 O
著 O
增 O
强 O
， O
为 O
建 O
设 O
世 O
界 O
一 O
流 O
大 O
学 O
奠 O
定 O
了 O
坚 O
实 O
的 O
基 O
础 O
。 O

交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
始 O
终 O
把 O
人 O
才 O
培 O
养 O
作 O
为 O
办 O
学 O
的 O
根 O
本 O
任 O
务 O
。 O

学 O
校 O
为 O
国 O
家 O
和 O
社 O
会 O
培 O
养 O
了 O
逾 O
4 O
0 O
万 O
各 O
类 O
优 O
秀 O
人 O
才 O
， O
包 O
括 O
一 O
批 O
杰 O
出 O
的 O
政 O
治 O
家 O
、 O
科 O
学 O
家 O
、 O
社 O
会 O
活 O
动 O
家 O
、 O
实 O
业 O
家 O
、 O
工 O
程 O
技 O
术 O
专 O
家 O
和 O
医 O
学 O
专 O
家 O
， O
如 O
江 B-PER
泽 I-PER
民 I-PER
、 O
陆 B-PER
定 I-PER
一 I-PER
、 O
丁 B-PER
关 I-PER
根 I-PER
、 O
汪 B-PER
道 I-PER
涵 I-PER
、 O
钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
、 O
吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
、 O
徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
、 O
黄 B-PER
旭 I-PER
华 I-PER
、 O
顾 B-PER
诵 I-PER
芬 I-PER
、 O
张 B-PER
光 I-PER
斗 I-PER
、 O
黄 B-PER
炎 I-PER
培 I-PER
、 O
邵 B-PER
力 I-PER
子 I-PER
、 O
李 B-PER
叔 I-PER
同 I-PER
、 O
蔡 B-PER
锷 I-PER
、 O
邹 B-PER
韬 I-PER
奋 I-PER
、 O
严 B-PER
隽 I-PER
琪 I-PER
、 O
陈 B-PER
敏 I-PER
章 I-PER
、 O
王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
、 O
陈 B-PER
竺 I-PER
等 O
。 O

在 O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
、 O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
中 O
， O
有 O
2 O
0 O
0 O
余 O
位 O
交 O
大 O
校 O
友 O
； O
在 O
国 O
家 O
2 O
3 O
位 O
“ O
两 O
弹 O
一 O
星 O
” O
功 O
臣 O
中 O
， O
有 O
6 O
位 O
交 O
大 O
校 O
友 O
； O
在 O
国 O
家 O
最 O
高 O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
获 O
得 O
者 O
中 O
， O
有 O
5 O
位 O
来 O
自 O
交 O
大 O
。 O

交 B-ORG
大 I-ORG
创 O
造 O
了 O
中 O
国 O
近 O
现 O
代 O
发 O
展 O
史 O
上 O
的 O
诸 O
多 O
“ O
第 O
一 O
” O
： O
中 O
国 O
最 O
早 O
的 O
内 O
燃 O
机 O
、 O
最 O
早 O
的 O
电 O
机 O
、 O
最 O
早 O
的 O
中 O
文 O
打 O
字 O
机 O
等 O
； O
新 O
中 O
国 O
第 O
一 O
艘 O
万 O
吨 O
轮 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
核 O
潜 O
艇 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
气 O
垫 O
船 O
、 O
第 O
一 O
艘 O
水 O
翼 O
艇 O
、 O
自 O
主 O
设 O
计 O
的 O
第 O
一 O
代 O
战 O
斗 O
机 O
、 O
第 O
一 O
枚 O
运 O
载 O
火 O
箭 O
、 O
第 O
一 O
颗 O
人 O
造 O
卫 O
星 O
、 O
第 O
一 O
例 O
心 O
脏 O
二 O
尖 O
瓣 O
分 O
离 O
术 O
、 O
第 O
一 O
例 O
成 O
功 O
移 O
植 O
同 O
种 O
原 O
位 O
肝 O
手 O
术 O
、 O
第 O
一 O
例 O
成 O
功 O
抢 O
救 O
大 O
面 O
积 O
烧 O
伤 O
病 O
人 O
手 O
术 O
、 O
第 O
一 O
个 O
大 B-ORG
学 I-ORG
翻 I-ORG
译 I-ORG
出 I-ORG
版 I-ORG
机 I-ORG
构 I-ORG
、 O
数 O
量 O
第 O
一 O
的 O
地 O
方 O
文 O
献 O
等 O
， O
都 O
凝 O
聚 O
着 O
交 O
大 O
师 O
生 O
和 O
校 O
友 O
的 O
心 O
血 O
智 O
慧 O
。 O

交 B-ORG
大 I-ORG
在 O
工 O
程 O
学 O
、 O
经 O
济 O
学 O
、 O
管 O
理 O
学 O
等 O
领 O
域 O
具 O
有 O
卓 O
越 O
的 O
学 O
术 O
成 O
就 O
和 O
国 O
际 O
影 O
响 O
力 O
。 O

中 B-LOC
院 I-LOC
为 O
最 O
早 O
的 O
教 O
学 O
楼 O
， O
也 O
是 O
中 O
国 O
人 O
创 O
办 O
的 O
近 O
代 O
高 O
校 O
中 O
仍 O
在 O
使 O
用 O
的 O
教 O
育 O
建 O
筑 O
中 O
最 O
为 O
古 O
老 O
的 O
。 O

工 B-LOC
程 I-LOC
馆 I-LOC
是 O
一 O
座 O
现 O
代 O
装 O
饰 O
艺 O
术 O
风 O
格 O
的 O
建 O
筑 O
， O
外 O
立 O
面 O
为 O
深 O
褐 O
色 O
， O
突 O
出 O
白 O
色 O
壁 O
柱 O
的 O
竖 O
线 O
条 O
。 O

南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
界 O
碑 O
和 O
石 O
碾 O
， O
1 B-LOC
9 I-LOC
8 I-LOC
5 I-LOC
年 I-LOC
发 O
掘 O
于 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
东 I-LOC
南 I-LOC
角 I-LOC
， O
现 O
位 O
于 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
东 I-LOC
大 I-LOC
门 I-LOC
内 O
， O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
东 I-LOC
大 I-LOC
门 I-LOC
内 O
亦 O
有 O
复 O
制 O
品 O
。 O

饮 B-LOC
水 I-LOC
思 I-LOC
源 I-LOC
纪 I-LOC
念 I-LOC
碑 I-LOC
随 O
后 O
成 O
为 O
了 O
交 O
大 O
纪 O
念 O
品 O
和 O
刊 O
物 O
中 O
常 O
见 O
的 O
形 O
象 O
， O
逐 O
步 O
成 O
为 O
交 O
通 O
大 O
学 O
的 O
标 O
志 O
建 O
筑 O
物 O
之 O
一 O
. O

交 O
通 O
大 O
学 O
日 O
晷 O
始 O
建 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
后 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
重 O
建 O
， O
现 O
位 O
于 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
大 I-LOC
草 I-LOC
坪 I-LOC
南 I-LOC
侧 I-LOC
， O
正 O
面 O
刻 O
有 O
“ O
与 O
日 O
俱 O
进 O
” O
四 O
字 O
。 O

南 B-LOC
大 I-LOC
门 I-LOC
外 O
侧 O
为 O
东 B-LOC
川 I-LOC
路 I-LOC
， O
内 O
为 O
文 B-LOC
治 I-LOC
大 I-LOC
道 I-LOC
。 O
该 O
校 O
门 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
1 O
1 O
0 O
周 O
年 O
校 O
庆 O
时 O
举 O
行 O
落 O
成 O
典 O
礼 O
。 O

新 O
上 O
院 O
是 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
大 I-LOC
草 I-LOC
坪 I-LOC
北 I-LOC
侧 I-LOC
的 O
一 O
栋 O
教 O
学 O
楼 O
， O
建 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
。 O

包 B-LOC
兆 I-LOC
龙 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
定 O
位 O
为 O
“ O
管 O
理 O
与 O
社 O
科 O
分 O
馆 O
” O
， O
位 O
于 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
。 O

包 B-LOC
玉 I-LOC
刚 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
位 O
于 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
西 I-LOC
部 I-LOC
思 I-LOC
源 I-LOC
湖 I-LOC
北 I-LOC
畔 I-LOC
， O
建 O
成 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
系 O
交 O
大 O
利 O
用 O
包 B-PER
玉 I-PER
刚 I-PER
捐 O
建 O
包 B-LOC
兆 I-LOC
龙 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
的 O
余 O
款 O
及 O
中 B-ORG
国 I-ORG
建 I-ORG
设 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
的 O
资 O
助 O
建 O
成 O
。 O

医 O
学 O
院 O
计 O
算 O
机 O
网 O
络 O
信 O
息 O
中 O
心 O
位 O
于 O
卢 B-LOC
湾 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
， O
成 O
立 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE
， O
其 O
前 O
身 O
是 O
由 O
第 B-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
图 I-ORG
书 I-ORG
馆 I-ORG
与 O
计 B-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
网 I-ORG
络 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
合 O
并 O
成 O
立 O
的 O
第 B-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
。 O

百 O
年 O
校 O
庆 O
里 O
程 O
碑 O
位 O
于 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
大 I-LOC
草 I-LOC
坪 I-LOC
中 I-LOC
央 I-LOC
。 O
为 O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
一 O
百 O
周 O
年 O
校 O
庆 O
时 O
所 O
立 O
的 O
纪 O
念 O
碑 O
。 O

盛 B-LOC
宣 I-LOC
怀 I-LOC
铜 I-LOC
像 I-LOC
位 O
于 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
东 I-LOC
大 I-LOC
门 I-LOC
内 O
、 O
宣 B-LOC
怀 I-LOC
大 I-LOC
道 I-LOC
东 I-LOC
头 I-LOC
， O
为 O
纪 O
念 O
的 O
前 O
身 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
的 O
创 O
办 O
人 O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
而 O
设 O
立 O
， O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
揭 O
幕 O
。 O

船 B-ORG
舶 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
与 I-ORG
建 I-ORG
筑 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
“ O
船 B-ORG
建 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
” O
， O
成 O
立 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
日 I-DATE
， O
由 O
原 O
船 B-ORG
舶 I-ORG
与 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
及 O
建 B-ORG
筑 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
与 I-ORG
力 I-ORG
学 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
合 O
并 O
组 O
成 O
。 O

机 B-ORG
械 I-ORG
与 I-ORG
动 I-ORG
力 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
“ O
机 B-ORG
动 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
” O
， O
其 O
前 O
身 O
为 O
成 O
立 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
的 O
工 B-ORG
业 I-ORG
专 I-ORG
门 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
科 I-ORG
。 O

核 B-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
前 O
身 O
是 O
始 O
建 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
的 O
核 B-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
， O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
成 O
立 O
学 O
院 O
。 O

电 B-ORG
子 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
与 I-ORG
电 I-ORG
气 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
“ O
电 B-ORG
院 I-ORG
” O
， O
前 O
身 O
可 O
追 O
溯 O
至 O
1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
成 O
立 O
的 O
电 B-ORG
机 I-ORG
专 I-ORG
科 I-ORG
。 O

信 B-ORG
息 I-ORG
安 I-ORG
全 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
“ O
信 B-ORG
安 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
” O
， O
创 O
建 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
月 I-DATE

材 B-ORG
料 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
“ O
材 B-ORG
料 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
” O
， O
其 O
前 O
身 O
为 O
1 B-DATE
9 I-DATE
5 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
成 O
立 O
的 O
冶 B-ORG
金 I-ORG
系 I-ORG
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
由 O
原 O
材 B-ORG
料 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
与 I-ORG
材 I-ORG
料 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
合 O
并 O
建 O
立 O
学 O
院 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
， O
在 O
国 B-ORG
家 I-ORG
高 I-ORG
等 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
与 O
科 B-ORG
研 I-ORG
院 I-ORG
所 I-ORG
学 I-ORG
位 I-ORG
与 O
研 O
究 O
生 O
教 O
育 O
评 O
估 O
所 O
进 O
行 O
的 O
学 O
科 O
评 O
估 O
活 O
动 O
中 O
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
材 I-ORG
料 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
科 I-ORG
被 O
评 O
为 O
全 O
国 O
第 O
一 O
。 O

生 B-ORG
命 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
由 O
交 B-ORG
大 I-ORG
与 O
中 B-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
分 I-ORG
院 I-ORG
联 O
合 O
建 O
立 O
， O
原 O
为 O
生 B-ORG
物 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
与 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
系 I-ORG
和 O
生 B-ORG
物 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
教 I-ORG
研 I-ORG
室 I-ORG
。 O
该 O
学 O
院 O
有 O
2 O
个 O
一 O
级 O
学 O
科 O
， O
为 O
生 O
物 O
学 O
和 O
生 O
物 O
医 O
学 O
工 O
程 O
， O
设 O
本 O
科 O
专 O
业 O
4 O
个 O
， O
并 O
有 O
单 O
独 O
招 O
生 O
的 O
基 O
地 O
班 O
。 O
有 O
5 O
个 O
博 O
士 O
点 O
、 O
8 O
个 O
硕 O
士 O
点 O
、 O
2 O
个 O
工 O
程 O
硕 O
士 O
点 O
， O
2 O
个 O
博 O
士 O
后 O
流 O
动 O
站 O
。 O

农 B-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
简 O
称 O
农 B-ORG
生 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
学 O
院 O
现 O
下 O
设 O
5 O
个 O
系 O
和 O
其 O
他 O
多 O
个 O
分 O
支 O
机 O
构 O
。 O

医 B-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
前 O
身 O
是 O
圣 B-ORG
约 I-ORG
翰 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
震 B-ORG
旦 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
、 O
同 B-ORG
德 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
， O
第 B-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
更 O
名 O
为 O
第 B-ORG
二 I-ORG
医 I-ORG
科 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
。 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
7 I-DATE
月 I-DATE
与 O
合 O
并 O
形 O
成 O
新 O
的 O
， O
并 O
更 O
名 O
为 O
医 B-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
。 O

药 B-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
命 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
共 O
同 O
位 O
于 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
东 I-LOC
北 I-LOC
部 I-LOC
的 O
生 B-LOC
物 I-LOC
药 I-LOC
学 I-LOC
楼 I-LOC

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
， O
以 O
文 O
、 O
史 O
、 O
哲 O
、 O
艺 O
为 O
主 O
干 O
学 O
科 O
的 O
人 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
宣 O
告 O
成 O
立 O
， O
基 O
础 O
文 O
科 O
由 O
此 O
进 O
入 O
新 O
的 O
发 O
展 O
时 O
期 O
。 O

人 B-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
下 O
设 O
中 B-ORG
国 I-ORG
语 I-ORG
言 I-ORG
文 I-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
、 O
历 B-ORG
史 I-ORG
系 I-ORG
、 O
哲 B-ORG
学 I-ORG
系 I-ORG
、 O
汉 B-ORG
语 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
、 O
艺 B-ORG
术 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
， O
国 B-ORG
家 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
生 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
素 I-ORG
质 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
挂 O
靠 O
学 O
院 O
。 O

中 B-ORG
欧 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
是 O
中 B-ORG
华 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
共 I-ORG
和 I-ORG
国 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
和 O
欧 B-ORG
盟 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
合 O
办 O
的 O
一 O
所 O
国 B-ORG
际 I-ORG
性 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
总 O
部 O
位 O
于 O
中 B-LOC
国 I-LOC
浦 I-LOC
东 I-LOC
新 I-LOC
区 I-LOC
。 O

凯 B-ORG
原 I-ORG
法 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
建 O
立 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
6 I-DATE
月 I-DATE
8 I-DATE
日 I-DATE
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
9 I-DATE
月 I-DATE
， O
凯 B-ORG
原 I-ORG
法 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
整 O
体 O
搬 O
迁 O
至 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
。 O

国 B-ORG
际 I-ORG
与 I-ORG
公 I-ORG
共 I-ORG
事 I-ORG
务 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
设 O
有 O
比 O
较 O
政 O
治 O
、 O
公 O
共 O
行 O
政 O
、 O
公 O
共 O
经 O
济 O
与 O
社 O
会 O
政 O
策 O
、 O
国 O
际 O
关 O
系 O
四 O
个 O
系 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
5 I-DATE
年 I-DATE
与 O
美 B-ORG
国 I-ORG
南 I-ORG
加 I-ORG
州 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
、 O
闵 B-ORG
行 I-ORG
区 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
、 O
紫 B-ORG
竹 I-ORG
高 I-ORG
新 I-ORG
区 I-ORG
共 O
建 O
交 B-ORG
大 I-ORG
- I-ORG
南 I-ORG
加 I-ORG
州 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
文 I-ORG
化 I-ORG
创 I-ORG
意 I-ORG
产 I-ORG
业 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
， O
属 O
于 O
国 O
际 O
化 O
办 O
学 O
学 O
院 O
。 O

外 B-ORG
国 I-ORG
语 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
现 O
有 O
英 O
语 O
、 O
日 O
语 O
、 O
德 O
语 O
三 O
系 O
及 O
法 O
语 O
教 O
研 O
室 O
， O
并 O
有 O
一 O
个 O
挂 O
靠 O
机 O
构 O
， O
即 O
全 B-ORG
国 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
英 I-ORG
语 I-ORG
四 I-ORG
六 I-ORG
级 I-ORG
考 I-ORG
试 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
办 I-ORG
公 I-ORG
室 I-ORG
。 O

马 B-ORG
克 I-ORG
思 I-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
承 O
担 O
形 O
势 O
与 O
政 O
策 O
及 O
中 O
国 O
近 O
现 O
代 O
史 O
纲 O
要 O
、 O
思 O
想 O
道 O
德 O
修 O
养 O
与 O
法 O
律 O
基 O
础 O
、 O
马 O
克 O
思 O
主 O
义 O
基 O
本 O
原 O
理 O
概 O
论 O
、 O
毛 O
泽 O
东 O
思 O
想 O
与 O
中 O
国 O
特 O
色 O
社 O
会 O
主 O
义 O
理 O
论 O
体 O
系 O
概 O
论 O
和 O
研 O
究 O
生 O
政 O
治 O
理 O
论 O
课 O
的 O
教 O
学 O
。 O

密 B-ORG
西 I-ORG
根 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
是 O
与 O
密 B-ORG
歇 I-ORG
根 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
安 I-ORG
娜 I-ORG
堡 I-ORG
分 I-ORG
校 I-ORG
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
共 O
同 O
创 O
办 O
的 O
中 O
外 O
合 O
作 O
办 O
学 O
机 O
构 O
， O
院 O
址 O
位 O
于 O
交 B-LOC
大 I-LOC
闵 I-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
校 O
园 O
内 O
。 O

航 B-ORG
空 I-ORG
航 I-ORG
天 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
现 O
有 O
飞 O
行 O
器 O
设 O
计 O
、 O
航 O
空 O
宇 O
航 O
信 O
息 O
与 O
控 O
制 O
两 O
个 O
系 O
。 O

交 B-ORG
大 I-ORG
- I-ORG
巴 I-ORG
黎 I-ORG
高 I-ORG
科 I-ORG
卓 I-ORG
越 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
师 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
设 O
置 O
机 O
械 O
工 O
程 O
及 O
自 O
动 O
化 O
、 O
信 O
息 O
工 O
程 O
、 O
热 O
能 O
与 O
动 O
力 O
工 O
程 O
专 O
业 O
， O
以 O
法 O
语 O
教 O
学 O
为 O
主 O
， O
英 O
语 O
、 O
汉 O
语 O
教 O
学 O
为 O
辅 O
。 O

菁 B-LOC
菁 I-LOC
堂 I-LOC
寓 O
友 O
谊 O
与 O
事 O
业 O
并 O
茂 O
之 O
意 O
。 O
菁 O
菁 O
堂 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
奠 O
基 O
， O
建 O
筑 O
面 O
积 O
5 O
2 O
0 O
2 O
平 O
方 O
米 O
。 O

老 O
图 O
书 O
馆 O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
又 O
由 O
前 O
校 O
长 O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
、 O
叶 B-PER
恭 I-PER
绰 I-PER
、 O
凌 B-PER
鸿 I-PER
勋 I-PER
、 O
蔡 B-PER
元 I-PER
培 I-PER
等 O
及 O
各 O
校 O
友 O
发 O
起 O
募 O
集 O
资 O
金 O
， O
在 O
东 O
部 O
增 O
建 O
5 O
5 O
0 O
平 O
方 O
米 O
的 O
书 O
库 O
一 O
座 O
， O
最 O
高 O
藏 O
书 O
量 O
可 O
达 O
2 O
0 O
万 O
册 O
。 O

工 B-LOC
程 I-LOC
馆 I-LOC
落 O
成 O
于 O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
2 I-DATE
年 I-DATE
， O
由 O
张 B-PER
元 I-PER
济 I-PER
、 O
王 B-PER
清 I-PER
穆 I-PER
、 O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
、 O
蔡 B-PER
元 I-PER
培 I-PER
、 O
陆 B-PER
梦 I-PER
雄 I-PER
等 O
老 O
校 O
长 O
会 O
同 O
部 O
分 O
老 O
校 O
友 O
发 O
起 O
募 O
集 O
资 O
金 O
建 O
造 O
， O
钢 O
筋 O
水 O
泥 O
结 O
构 O
， O
口 O
字 O
形 O
， O
面 O
积 O
1 O
1 O
0 O
0 O
7 O
平 O
方 O
米 O
， O

孙 B-PER
铁 I-PER
生 I-PER
先 O
生 O
（ O
1 B-DATE
8 I-DATE
8 I-DATE
4 I-DATE
－ I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
7 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
） O
3 B-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
代 I-DATE
曾 O
任 O
交 B-ORG
大 I-ORG
土 I-ORG
木 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
院 O
长 O
， O
讲 O
授 O
铁 O
路 O
工 O
程 O
， O
始 O
终 O
关 O
心 O
母 O
校 O
的 O
发 O
展 O
。 O

殷 B-PER
之 I-PER
浩 I-PER
（ O
1 B-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
－ I-DATE
1 I-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
） O
浙 B-LOC
江 I-LOC
平 I-LOC
阳 I-LOC
人 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
毕 O
业 O
于 O
土 O
木 O
工 O
程 O
系 O
。 O
大 O
陆 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
兼 O
总 O
经 O
理 O
， O
伟 B-ORG
达 I-ORG
建 I-ORG
筑 I-ORG
、 O
台 B-ORG
湾 I-ORG
合 I-ORG
成 I-ORG
橡 I-ORG
胶 I-ORG
两 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
长 O
。 O

浩 B-LOC
然 I-LOC
高 I-LOC
科 I-LOC
技 I-LOC
大 I-LOC
厦 I-LOC
大 I-LOC
楼 I-LOC
由 O
2 O
4 O
层 O
框 O
筒 O
结 O
构 O
的 O
主 B-LOC
楼 I-LOC
和 O
3 O
层 O
综 B-LOC
合 I-LOC
性 I-LOC
裙 I-LOC
房 I-LOC
及 O
1 O
层 O
地 B-LOC
下 I-LOC
室 I-LOC
构 O
成 O
， O
总 O
建 O
筑 O
面 O
积 O
2 O
7 O
4 O
0 O
0 O
平 O
方 O
米 O
， O

原 O
国 B-ORG
家 I-ORG
主 I-ORG
席 I-ORG
、 O
4 O
7 O
届 O
校 O
友 O
江 B-PER
泽 I-PER
民 I-PER
为 O
浩 B-LOC
然 I-LOC
高 I-LOC
科 I-LOC
技 I-LOC
大 I-LOC
厦 I-LOC
提 O
名 O
。 O

光 B-LOC
明 I-LOC
体 I-LOC
育 I-LOC
场 I-LOC
占 O
地 O
6 O
3 O
0 O
0 O
平 O
方 O
米 O
， O
建 O
筑 O
面 O
积 O
5 O
7 O
1 O
1 O
平 O
方 O
米 O
。 O
胡 B-PER
法 I-PER
光 I-PER
先 O
生 O
之 O
子 O
胡 B-PER
晓 I-PER
明 I-PER
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
捐 O
赠 O
2 O
0 O
0 O
万 O
人 O
民 O
币 O
在 O
体 O
育 O
场 O
附 O
近 O
建 O
造 O
高 B-LOC
级 I-LOC
网 I-LOC
球 I-LOC
中 I-LOC
心 I-LOC
。 O

光 B-LOC
彪 I-LOC
楼 I-LOC
内 O
设 O
报 B-LOC
告 I-LOC
厅 I-LOC
、 O
健 B-LOC
身 I-LOC
房 I-LOC
、 O
阅 B-LOC
览 I-LOC
室 I-LOC
、 O
保 B-LOC
龄 I-LOC
球 I-LOC
馆 I-LOC
等 O
， O
光 B-LOC
彪 I-LOC
楼 I-LOC
的 O
建 O
设 O
为 O
丰 O
富 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
同 O
学 O
的 O
业 O
余 O
生 O
活 O
提 O
供 O
方 O
便 O
的 O
场 O
所 O
。 O

逸 B-LOC
夫 I-LOC
科 I-LOC
技 I-LOC
楼 I-LOC
总 O
建 O
筑 O
面 O
积 O
4 O
6 O
6 O
3 O
平 O
方 O
米 O
， O
是 O
目 O
前 O
国 O
内 O
高 O
校 O
中 O
面 O
积 O
最 O
大 O
、 O
功 O
能 O
最 O
完 O
备 O
的 O
专 O
门 O
用 O
于 O
学 O
生 O
课 O
外 O
科 O
技 O
创 O
新 O
活 O
动 O
的 O
现 O
代 O
化 O
场 O
馆 O
。 O

伍 B-LOC
舜 I-LOC
德 I-LOC
楼 I-LOC
是 O
由 O
香 B-LOC
港 I-LOC
著 O
名 O
实 O
业 O
家 O
、 O
前 O
香 B-ORG
港 I-ORG
美 I-ORG
心 I-ORG
食 I-ORG
品 I-ORG
有 I-ORG
限 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
董 O
事 O
长 O
伍 B-PER
舜 I-PER
德 I-PER
先 O
生 O
捐 O
赠 O
港 O
币 O
5 O
0 O
0 O
万 O
元 O
兴 O
建 O
。 O

文 B-LOC
选 I-LOC
医 I-LOC
学 I-LOC
大 I-LOC
楼 I-LOC
是 O
交 B-ORG
大 I-ORG
在 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
医 O
学 O
教 O
学 O
和 O
研 O
究 O
的 O
重 O
要 O
基 O
地 O
。 O

法 B-LOC
学 I-LOC
院 I-LOC
大 I-LOC
楼 I-LOC
由 O
马 B-LOC
来 I-LOC
西 I-LOC
亚 I-LOC
著 O
名 O
实 O
业 O
家 O
、 O
嘉 B-ORG
里 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
董 O
事 O
长 O
郭 B-PER
鹤 I-PER
年 I-PER
先 O
生 O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
捐 O
资 O
港 O
币 O
1 O
0 O
0 O
0 O
万 O
元 O
在 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
建 O
造 O
法 B-LOC
学 I-LOC
院 I-LOC
大 I-LOC
楼 I-LOC
。 O

6 B-DATE
月 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
日 I-DATE
下 O
午 O
， O
电 B-ORG
子 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
与 I-ORG
电 I-ORG
气 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
2 O
0 O
2 O
3 O
届 O
本 O
科 O
生 O
毕 O
业 O
典 O
礼 O
在 O
闵 B-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
菁 I-LOC
菁 I-LOC
堂 I-LOC
顺 O
利 O
举 O
行 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
数 O
学 O
家 O
吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
为 O
母 O
校 O
1 O
1 O
0 O
周 O
年 O
校 O
庆 O
的 O
题 O
词 O
“ O
勇 O
攀 O
高 O
峰 O
、 O
再 O
创 O
辉 O
煌 O
” O

致 B-ORG
远 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
在 O
李 B-LOC
政 I-LOC
道 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
报 O
告 O
厅 O
举 O
办 O
2 O
0 O
2 O
0 O
届 O
致 O
远 O
荣 O
誉 O
计 O
划 O
毕 O
业 O
典 O
礼 O
并 O
颁 O
发 O
教 B-ORG
育 I-ORG
部 I-ORG
“ O
基 O
础 O
学 O
科 O
拔 O
尖 O
学 O
生 O
培 O
养 O
计 O
划 O
” O
十 O
周 O
年 O
总 O
结 O
成 O
果 O
奖 O

上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
获 O
批 O
首 O
批 O
全 B-ORG
民 I-ORG
数 I-ORG
字 I-ORG
素 I-ORG
养 I-ORG
与 I-ORG
技 I-ORG
能 I-ORG
培 I-ORG
训 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
。 O

农 B-ORG
业 I-ORG
与 I-ORG
生 I-ORG
物 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
拥 O
有 O
一 O
支 O
高 O
水 O
平 O
的 O
教 O
学 O
团 O
队 O
， O
包 O
括 O
多 O
名 O
博 O
士 O
和 O
硕 O
士 O
， O
具 O
有 O
丰 O
富 O
的 O
农 O
业 O
与 O
生 O
物 O
研 O
究 O
和 O
实 O
践 O
经 O
验 O
。 O

2 B-LOC
0 I-LOC
2 I-LOC
3 I-LOC
年 I-LOC
5 I-LOC
月 I-LOC
1 I-LOC
3 I-LOC
日 I-LOC
~ I-LOC
1 I-LOC
5 I-LOC
日 I-LOC
， O
海 B-ORG
洋 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
和 O
中 B-ORG
国 I-ORG
极 I-ORG
地 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
（ O
中 B-ORG
国 I-ORG
极 I-ORG
地 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
） O
、 O
自 B-ORG
然 I-ORG
资 I-ORG
源 I-ORG
部 I-ORG
第 I-ORG
二 I-ORG
海 I-ORG
洋 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
所 I-ORG
联 O
合 O
举 O
办 O
的 O
第 O
五 O
届 O
思 O
源 O
海 O
洋 O
会 O
议 O
在 O
徐 B-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
召 O
开 O
。 O

交 B-ORG
大 I-ORG
陈 B-PER
海 I-PER
波 I-PER
教 O
授 O
当 O
选 O
国 B-PER
际 I-PER
计 I-PER
算 I-PER
机 I-PER
协 I-PER
会 I-PER
操 I-PER
作 I-PER
系 I-PER
统 I-PER
专 I-PER
委 I-PER
会 I-PER
主 O
席 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
， O
盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
创 O
办 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
是 O
我 O
校 O
的 O
前 O
身 O
。 O

盛 B-PER
宣 I-PER
怀 I-PER
亲 O
自 O
制 O
订 O
了 O
学 O
校 O
结 O
构 O
、 O
采 O
取 O
派 O
出 O
去 O
、 O
请 O
进 O
来 O
的 O
开 O
放 O
性 O
政 O
策 O
， O
千 O
方 O
百 O
计 O
派 O
出 O
公 O
费 O
留 O
学 O
生 O
， O
同 O
时 O
重 O
金 O
聘 O
请 O
外 O
籍 O
教 O
员 O
到 O
学 O
校 O
任 O
教 O
。 O

张 B-PER
元 I-PER
济 I-PER
积 O
极 O
倡 O
导 O
向 O
西 O
方 O
学 O
习 O
， O
但 O
反 O
对 O
盲 O
目 O
照 O
搬 O
， O
主 O
张 O
效 O
法 O
西 O
方 O
先 O
进 O
事 O
物 O
， O
根 O
据 O
我 O
国 O
国 O
情 O
， O
取 O
其 O
所 O
长 O
， O
改 O
革 O
我 O
国 O
的 O
教 O
育 O
。 O

清 O
末 O
民 O
初 O
时 O
期 O
的 O
交 B-PER
大 I-PER
， O
在 O
社 O
会 O
评 O
价 O
中 O
赢 O
得 O
了 O
一 O
个 O
“ O
三 O
好 O
学 O
校 O
” O
的 O
好 O
名 O
声 O
， O
对 O
此 O
称 O
号 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
0 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
掌 O
校 O
长 O
达 O
1 O
4 O
年 O
之 O
久 O
唐 B-PER
文 I-PER
治 I-PER
功 O
不 O
可 O
没 O
。 O

在 O
蔡 B-PER
元 I-PER
培 I-PER
执 O
掌 O
交 B-ORG
大 I-ORG
的 O
短 O
短 O
数 O
月 O
里 O
， O
通 O
过 O
他 O
的 O
助 O
手 O
程 B-PER
孝 I-PER
刚 I-PER
、 O
杨 B-PER
杏 I-PER
佛 I-PER
在 O
交 B-ORG
大 I-ORG
履 O
践 O
他 O
的 O
教 O
育 O
思 O
想 O
， O
给 O
交 B-ORG
大 I-ORG
带 O
来 O
了 O
新 O
气 O
象 O
。 O

张 B-PER
杰 I-PER
教 O
授 O
是 O
建 O
国 O
以 O
来 O
交 B-ORG
大 I-ORG
最 O
年 O
轻 O
的 O
校 O
长 O
， O
于 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
出 O
任 O
我 O
校 O
校 O
长 O
。 O

张 B-PER
杰 I-PER
教 O
授 O
特 O
别 O
重 O
视 O
人 O
才 O
的 O
引 O
进 O
和 O
培 O
养 O
, O
尤 O
其 O
是 O
高 O
层 O
次 O
人 O
才 O
队 O
伍 O
的 O
建 O
设 O
。 O

作 O
为 O
交 B-ORG
大 I-ORG
校 O
长 O
， O
林 B-PER
忠 I-PER
钦 I-PER
总 O
是 O
教 O
育 O
学 O
生 O
， O
不 O
能 O
因 O
循 O
守 O
旧 O
， O
创 O
新 O
创 O
造 O
才 O
是 O
核 O
心 O
竞 O
争 O
力 O
。 O

林 B-PER
忠 I-PER
钦 I-PER
在 O
任 O
期 O
间 O
， O
充 O
分 O
施 O
展 O
自 O
身 O
教 O
育 O
管 O
理 O
才 O
能 O
， O
为 O
上 B-ORG
交 I-ORG
引 O
进 O
优 O
质 O
资 O
源 O
， O
积 O
极 O
推 O
进 O
学 O
科 O
建 O
设 O
， O
极 O
大 O
地 O
促 O
进 O
了 O
上 B-ORG
交 I-ORG
的 O
“ O
双 O
一 O
流 O
” O
建 O
设 O
。 O

蔡 B-PER
锷 I-PER
是 O
民 O
国 O
初 O
年 O
杰 O
出 O
的 O
军 O
事 O
家 O
、 O
爱 O
国 O
将 O
领 O
， O
1 B-DATE
8 I-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
年 I-DATE
考 O
入 O
南 B-ORG
洋 I-ORG
公 I-ORG
学 I-ORG
， O
立 O
志 O
“ O
流 O
血 O
救 O
民 O
” O
。 O

蔡 B-PER
锷 I-PER
将 O
军 O
不 O
仅 O
以 O
卓 O
越 O
的 O
功 O
事 O
彪 O
炳 O
史 O
册 O
， O
更 O
以 O
伟 O
大 O
的 O
人 O
格 O
感 O
召 O
后 O
人 O
， O
我 O
们 O
为 O
拥 O
有 O
这 O
样 O
一 O
位 O
伟 O
大 O
校 O
友 O
感 O
到 O
自 O
豪 O
。 O

在 O
中 O
国 O
教 O
育 O
史 O
上 O
， O
王 B-PER
国 I-PER
维 I-PER
第 O
一 O
个 O
提 O
出 O
教 O
育 O
的 O
目 O
的 O
是 O
培 O
养 O
德 O
育 O
、 O
智 O
育 O
、 O
美 O
育 O
和 O
体 O
育 O
等 O
多 O
方 O
面 O
发 O
展 O
的 O
人 O
才 O
。 O

中 O
科 O
院 O
院 O
士 O
、 O
交 O
大 O
老 O
校 O
长 O
朱 B-PER
物 I-PER
华 I-PER
教 O
授 O
是 O
江 B-PER
泽 I-PER
民 I-PER
的 O
老 O
师 O
。 O

钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
是 O
中 O
国 O
航 O
天 O
之 O
父 O
， O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
院 O
士 O
、 O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
3 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
毕 O
业 O
于 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
机 I-ORG
械 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
系 I-ORG
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
成 O
立 O
校 B-ORG
友 I-ORG
总 I-ORG
会 I-ORG
， O
钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
又 O
用 O
传 O
真 O
发 O
来 O
亲 O
笔 O
贺 O
信 O
， O
并 O
在 O
会 O
上 O
光 O
荣 O
当 O
选 O
为 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
校 I-ORG
友 I-ORG
总 I-ORG
会 I-ORG
第 O
一 O
届 O
名 O
誉 O
会 O
长 O
。 O

建 O
成 O
后 O
的 O
钱 B-LOC
学 I-LOC
森 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
已 O
成 O
为 O
全 B-ORG
国 I-ORG
爱 I-ORG
国 I-ORG
主 I-ORG
义 I-ORG
教 I-ORG
育 I-ORG
基 I-ORG
地 I-ORG
， O
成 O
为 O
钱 O
学 O
森 O
各 O
个 O
时 O
期 O
文 O
献 O
实 O
物 O
最 O
完 O
整 O
、 O
最 O
系 O
统 O
、 O
最 O
全 O
面 O
的 O
收 O
藏 O
管 O
理 O
中 O
心 O
。 O

宛 O
若 O
丰 O
碑 O
， O
钱 B-LOC
学 I-LOC
森 I-LOC
图 I-LOC
书 I-LOC
馆 I-LOC
在 O
交 B-LOC
通 I-LOC
大 I-LOC
学 I-LOC
百 I-LOC
年 I-LOC
徐 I-LOC
汇 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
巍 O
然 O
矗 O
立 O
， O
铭 O
记 O
着 O
一 O
位 O
人 O
民 O
科 O
学 O
家 O
伟 O
大 O
的 O
一 O
生 O
。 O

黄 B-PER
旭 I-PER
华 I-PER
直 O
到 O
1 B-DATE
9 I-DATE
8 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
出 O
差 O
到 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
大 I-LOC
亚 I-LOC
湾 I-LOC
核 I-LOC
电 I-LOC
站 I-LOC
， O
才 O
首 O
次 O
回 O
到 O
阔 O
别 O
三 O
十 O
年 O
的 O
广 B-LOC
东 I-LOC
老 O
家 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
6 I-DATE
年 I-DATE
4 I-DATE
月 I-DATE
， O
在 O
我 O
校 O
纪 B-LOC
念 I-LOC
建 I-LOC
校 I-LOC
1 I-LOC
2 I-LOC
0 I-LOC
周 I-LOC
年 I-LOC
大 I-LOC
会 I-LOC
现 O
场 O
， O
9 O
2 O
岁 O
高 O
龄 O
的 O
黄 B-PER
旭 I-PER
华 I-PER
学 O
长 O
作 O
为 O
校 O
友 O
代 O
表 O
发 O
言 O
。 O

当 O
黄 B-PER
旭 I-PER
华 I-PER
以 O
颤 O
抖 O
而 O
坚 O
决 O
的 O
语 O
调 O
说 O
出 O
“ O
此 O
生 O
属 O
于 O
祖 O
国 O
， O
此 O
生 O
属 O
于 O
核 O
潜 O
艇 O
， O
献 O
身 O
核 O
潜 O
艇 O
事 O
业 O
， O
此 O
生 O
无 O
怨 O
无 O
悔 O
” O
时 O
， O
全 O
场 O
掌 O
声 O
雷 O
动 O
。 O

范 B-PER
本 I-PER
尧 I-PER
院 O
士 O
是 O
交 O
大 O
1 O
9 O
5 O
7 O
届 O
校 O
友 O
， O
同 O
时 O
是 O
北 O
斗 O
一 O
号 O
卫 O
星 O
总 O
设 O
计 O
师 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
6 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
， O
龙 B-PER
乐 I-PER
豪 I-PER
从 O
我 O
校 O
自 O
动 O
控 O
制 O
专 O
业 O
毕 O
业 O
， O
进 O
入 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
总 I-ORG
字 I-ORG
7 I-ORG
4 I-ORG
2 I-ORG
部 I-ORG
队 I-ORG
工 O
作 O
， O
立 O
志 O
投 O
身 O
国 O
防 O
事 O
业 O
、 O
报 O
效 O
祖 O
国 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
3 I-DATE
年 I-DATE
， O
2 O
0 O
1 O
8 O
届 O
经 B-ORG
济 I-ORG
学 I-ORG
专 I-ORG
业 I-ORG
本 O
科 O
校 O
友 O
姚 B-PER
明 I-PER
获 O
评 O
“ O
感 O
动 O
中 O
国 O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
度 O
人 O
物 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
3 I-DATE
日 I-DATE
上 I-DATE
午 I-DATE
， O
2 B-ORG
0 I-ORG
2 I-ORG
0 I-ORG
年 I-ORG
度 I-ORG
国 I-ORG
家 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
奖 I-ORG
励 I-ORG
大 I-ORG
会 I-ORG
举 O
行 O
， O
我 O
校 O
共 O
有 O
8 O
项 O
第 O
一 O
完 O
成 O
单 O
位 O
成 O
果 O
获 O
得 O
党 B-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
和 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
表 O
彰 O
。 O

吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
， O
1 B-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
毕 O
业 O
于 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
， O
中 O
国 O
数 O
学 O
机 O
械 O
化 O
研 O
究 O
的 O
创 O
始 O
人 O
之 O
一 O
， O
是 O
2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
度 O
国 O
家 O
最 O
高 O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
获 O
奖 O
者 O
。 O

王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
， O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
医 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
附 I-ORG
属 I-ORG
瑞 I-ORG
金 I-ORG
医 I-ORG
院 I-ORG
终 O
身 O
教 O
授 O
， O
内 O
科 O
血 O
液 O
专 O
家 O
、 O
血 O
液 O
研 O
究 O
的 O
领 O
军 O
人 O
物 O
， O
是 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
度 O
国 O
家 O
最 O
高 O
科 O
学 O
技 O
术 O
奖 O
获 O
奖 O
者 O
。 O

1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
顾 B-PER
诵 I-PER
芬 I-PER
当 O
选 O
中 O
国 O
科 O
学 O
院 O
院 O
士 O
。 O
1 B-DATE
9 I-DATE
9 I-DATE
4 I-DATE
年 I-DATE
， O
他 O
当 O
选 O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
， O
是 O
我 O
国 O
航 O
空 O
界 O
唯 O
一 O
的 O
两 O
院 O
院 O
士 O
。 O

为 O
褒 O
奖 O
其 O
为 O
我 O
国 O
载 O
人 O
航 O
天 O
事 O
业 O
建 O
立 O
的 O
卓 O
著 O
功 O
绩 O
， O
近 O
日 O
， O
中 B-ORG
共 I-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
、 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
、 O
中 B-ORG
央 I-ORG
军 I-ORG
委 I-ORG
决 O
定 O
， O
给 O
聂 B-PER
海 I-PER
胜 I-PER
校 O
友 O
颁 O
发 O
“ O
一 O
级 O
航 O
天 O
功 O
勋 O
奖 O
章 O
” O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
2 I-DATE
月 I-DATE
， O
聂 B-PER
海 I-PER
胜 I-PER
获 O
得 O
航 B-ORG
空 I-ORG
航 I-ORG
天 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
博 O
士 O
学 O
位 O
， O
在 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
研 O
究 O
生 O
毕 O
业 O
典 O
礼 O
暨 O
学 O
位 O
授 O
予 O
仪 O
式 O
上 O
， O
聂 B-PER
海 I-PER
胜 I-PER
校 O
友 O
身 O
着 O
航 O
天 O
员 O
制 O
服 O
， O
以 O
视 O
频 O
方 O
式 O
与 O
师 O
生 O
分 O
享 O
求 O
学 O
感 O
悟 O
。 O

现 O
场 O
访 O
谈 O
中 O
， O
聂 B-PER
海 I-PER
胜 I-PER
学 O
长 O
回 O
忆 O
了 O
自 O
己 O
从 O
首 O
次 O
飞 O
天 O
到 O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
执 O
行 O
神 O
舟 O
十 O
二 O
号 O
飞 O
行 O
任 O
务 O
期 O
间 O
的 O
心 O
境 O
变 O
化 O
。 O

在 O
此 O
前 O
的 O
2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
7 I-DATE
年 I-DATE
5 I-DATE
月 I-DATE
， O
聂 B-PER
海 I-PER
胜 I-PER
也 O
曾 O
以 O
交 B-ORG
大 I-ORG
学 O
子 O
的 O
身 O
份 O
来 O
到 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
举 O
办 O
“ O
为 O
祖 O
国 O
出 O
征 O
太 O
空 O
” O
主 O
题 O
报 O
告 O
会 O
， O
对 O
话 O
青 O
年 O
学 O
子 O
， O
讲 O
述 O
航 O
天 O
精 O
神 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
0 I-DATE
9 I-DATE
年 I-DATE
， O
吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
与 O
钱 B-PER
学 I-PER
森 I-PER
、 O
张 B-PER
光 I-PER
斗 I-PER
、 O
徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
一 O
起 O
获 O
得 O
我 O
校 O
首 O
届 O
“ O
杰 O
出 O
校 O
友 O
终 O
身 O
成 O
就 O
奖 O
” O
。 O

吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
说 O
： O
“ O
大 O
学 O
一 O
年 O
级 O
的 O
基 O
础 O
打 O
得 O
非 O
常 O
扎 O
实 O
， O
学 O
风 O
也 O
很 O
好 O
， O
更 O
激 O
发 O
了 O
他 O
对 O
数 O
学 O
的 O
兴 O
趣 O
。 O
” O

谈 O
起 O
年 O
轻 O
时 O
期 O
在 O
交 B-ORG
通 I-ORG
大 I-ORG
学 I-ORG
求 O
学 O
、 O
担 O
任 O
助 O
教 O
的 O
经 O
历 O
与 O
见 O
闻 O
， O
吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
表 O
示 O
， O
“ O
我 O
的 O
数 O
学 O
底 O
子 O
是 O
在 O
交 B-ORG
大 I-ORG
打 O
好 O
的 O
” O
。 O

吴 B-PER
文 I-PER
俊 I-PER
对 O
中 O
国 O
文 O
化 O
有 O
着 O
深 O
刻 O
的 O
认 O
识 O
， O
并 O
通 O
过 O
自 O
己 O
的 O
科 O
研 O
工 O
作 O
对 O
复 O
兴 O
中 O
国 O
文 O
化 O
作 O
出 O
了 O
重 O
要 O
贡 O
献 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
0 I-DATE
年 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
月 I-DATE
1 I-DATE
4 I-DATE
日 I-DATE
， O
徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
、 O
高 B-PER
小 I-PER
霞 I-PER
院 O
士 O
伉 O
俪 O
纪 O
念 O
活 O
动 O
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
交 I-LOC
大 I-LOC
闵 I-LOC
行 I-LOC
校 I-LOC
区 I-LOC
举 O
行 O
。 O

正 O
是 O
徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
的 O
果 O
断 O
、 O
高 B-PER
小 I-PER
霞 I-PER
的 O
无 O
私 O
， O
才 O
使 O
中 O
国 O
化 O
学 O
界 O
， O
在 O
新 O
中 O
国 O
的 O
建 O
设 O
中 O
多 O
了 O
两 O
个 O
领 O
军 O
人 O
物 O
。 O

徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
和 O
他 O
的 O
同 O
学 O
不 O
得 O
不 O
迁 O
到 O
乡 B-DATE
下 I-DATE
， O
在 O
临 O
时 O
搭 O
建 O
的 O
茅 B-DATE
屋 I-DATE
里 O
冒 O
着 O
日 O
本 O
飞 O
机 O
轰 O
炸 O
的 O
危 O
险 O
继 O
续 O
上 O
课 O
。 O

高 B-PER
小 I-PER
霞 I-PER
对 O
徐 B-PER
光 I-PER
宪 I-PER
说 O
了 O
一 O
句 O
话 O
： O
“ O
科 O
学 O
没 O
有 O
国 O
界 O
， O
但 O
科 O
学 O
家 O
有 O
祖 O
国 O
。 O
” O

张 B-PER
光 I-PER
斗 I-PER
学 O
长 O
在 O
水 O
利 O
水 O
电 O
工 O
程 O
建 O
设 O
、 O
科 O
研 O
和 O
工 O
程 O
教 O
育 O
等 O
方 O
面 O
做 O
出 O
了 O
突 O
出 O
的 O
、 O
系 O
统 O
的 O
、 O
创 O
造 O
性 O
的 O
贡 O
献 O
， O
9 O
0 O
岁 O
高 O
龄 O
还 O
亲 O
赴 O
现 O
场 O
检 O
查 O
水 O
利 O
工 O
程 O
质 O
量 O
。 O

在 O
系 O
领 O
导 O
的 O
鼓 O
励 O
下 O
， O
张 B-PER
光 I-PER
斗 I-PER
郑 O
重 O
递 O
交 O
了 O
入 O
党 O
申 O
请 O
书 O
， O
表 O
示 O
将 O
牢 O
记 O
教 O
导 O
、 O
接 O
受 O
考 O
验 O
， O
为 O
共 O
产 O
主 O
义 O
事 O
业 O
作 O
贡 O
献 O
。 O

2 B-DATE
0 I-DATE
1 I-DATE
1 I-DATE
年 I-DATE
， O
已 O
8 O
6 O
岁 O
高 O
龄 O
的 O
中 O
国 O
工 O
程 O
院 O
院 O
士 O
王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
教 O
授 O
被 O
授 O
予 O
国 O
家 O
最 O
高 O
科 O
技 O
奖 O
， O
中 O
共 O
中 O
央 O
总 O
书 O
记 O
、 O
国 O
家 O
主 O
席 O
胡 B-PER
锦 I-PER
涛 I-PER
亲 O
自 O
为 O
他 O
颁 O
奖 O
。 O

王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
教 O
授 O
也 O
被 O
世 O
界 O
医 O
学 O
界 O
誉 O
为 O
“ O
癌 O
症 O
诱 O
导 O
分 O
化 O
第 O
一 O
人 O
” O
。 O

王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
教 O
授 O
说 O
， O
“ O
当 O
一 O
个 O
人 O
处 O
于 O
科 O
研 O
顶 O
峰 O
的 O
时 O
候 O
， O
接 O
下 O
来 O
可 O
能 O
会 O
走 O
下 O
坡 O
路 O
， O
所 O
以 O
当 O
自 O
己 O
在 O
抛 O
物 O
线 O
刚 O
下 O
降 O
时 O
就 O
应 O
该 O
退 O
下 O
来 O
， O
让 O
贤 O
给 O
下 O
一 O
代 O
更 O
强 O
的 O
人 O
来 O
替 O
代 O
自 O
己 O
的 O
岗 O
位 O
。 O
“ O

事 O
实 O
证 O
明 O
， O
王 B-PER
振 I-PER
义 I-PER
教 O
授 O
当 O
初 O
主 O
动 O
让 O
贤 O
的 O
举 O
动 O
是 O
正 O
确 O
的 O
。 O
他 O
提 O
出 O
的 O
“ O
抛 O
物 O
线 O
” O
理 O
论 O
得 O
到 O
实 O
践 O
的 O
论 O
证 O
。 O

近 O
日 O
， O
福 B-ORG
布 I-ORG
斯 I-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
发 O
布 O
“ O
2 B-DATE
0 I-DATE
2 I-DATE
2 I-DATE
中 B-LOC
国 I-LOC
最 O
佳 O
C O
E O
O O
榜 O
” O
， O
共 O
计 O
5 O
0 O
位 O
C O
E O
O O
上 O
榜 O
， O
四 O
位 O
上 B-ORG
海 I-ORG
交 I-ORG
大 I-ORG
校 O
友 O
名 O
列 O
其 O
中 O
。 O

